msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tero Subtitler\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-23\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-23 22:49+0800\n"
"Last-Translator: Little-data\n"
"Language-Team: Little-data\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: proclocalize.lngabversion
#, object-pascal-format
msgid ""
"version %s\n"
"\n"
"Compiled at %s on %s\n"
"Compiler version: %s\n"
"Target CPU: %s"
msgstr ""
"版本 %s\n"
"\n"
"编译于 %s 在 %s\n"
"编译器版本： %s\n"
"目标CPU平台： %s"

#: proclocalize.lngadditionaloption
msgid "Additional option"
msgstr "附加选项"

#: proclocalize.lngadditionalparams
msgid "Additional params:"
msgstr "附加参数："

#: proclocalize.lngaddnote
msgid "Add note"
msgstr "添加笔记"

#: proclocalize.lngallsupportedfiles
msgid "All supported files"
msgstr "所有支持的文件"

#: proclocalize.lngasbadvalues
msgid "Bad values"
msgstr "非法值"

#: proclocalize.lngasbreaklonglines
msgid "Line(s) too long"
msgstr "行数过长"

#: proclocalize.lngascustom
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: proclocalize.lngasellipsessinglesmartcharacter
msgid "Ellipses dots instead of Unicode character"
msgstr "用椭圆点代替 Unicode 字符"

#: proclocalize.lngasempty
msgid "Empty entry"
msgstr "空条目"

#: proclocalize.lngasfixtags
msgid "Invalid or incomplete tags"
msgstr "无效或不完整的标签"

#: proclocalize.lngasgaptooshort
msgid "Gap too short"
msgstr "间距太短"

#: proclocalize.lngashearingimpaired
msgid "Hearing impaired"
msgstr "不可见"

#: proclocalize.lngasktoextractaudio
msgid "Audio waveform was not found, do you want to extract it?"
msgstr "未找到音频波形，是否要提取？"

#: proclocalize.lngasktosave
#, object-pascal-format
msgid ""
"“%s”\n"
"\n"
"Do you wish to save it?"
msgstr ""
"“%s”\n"
"\n"
"想要保存它吗？"

#: proclocalize.lngaslineselected
#, object-pascal-format
msgid "%d lines selected / %d"
msgstr "%d 行被选中 / %d"

#: proclocalize.lngasmarked
msgid "Marked entry"
msgstr "标记条目"

#: proclocalize.lngasmaxcps
msgid "Too many CPS"
msgstr "每秒字符太多"

#: proclocalize.lngasmaxlines
msgid "Maximum number of lines exceeded"
msgstr "超过最大行数"

#: proclocalize.lngasocr
msgid "OCR error"
msgstr "OCR 出错"

#: proclocalize.lngasoverlappingwithnext
msgid "Overlapping with following entry"
msgstr "与以下条目重叠"

#: proclocalize.lngasoverlappingwithprev
msgid "Overlapping with previous entry"
msgstr "与以上条目重叠"

#: proclocalize.lngasprohibitedchars
msgid "Contains a prohibited character"
msgstr "包含禁用字符"

#: proclocalize.lngasreadingvideofile
msgid "Reading video file..."
msgstr "读取视频文件中..."

#: proclocalize.lngasrepeatedchars
msgid "Repeated character"
msgstr "重复字符"

#: proclocalize.lngasrepeatedentry
msgid "Repeated entry"
msgstr "重复条目"

#: proclocalize.lngastext
msgctxt "proclocalize.lngastext"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: proclocalize.lngastextchars
#, object-pascal-format
msgid "Text (%s characters at %.2f CPS):"
msgstr "文本 (%s 字符以 %.2f 每秒字符):"

#: proclocalize.lngastimetoolong
msgid "Duration too long"
msgstr "持续时间过长"

#: proclocalize.lngastimetooshort
msgid "Duration too short"
msgstr "持续时间过短"

#: proclocalize.lngastranslation
msgctxt "proclocalize.lngastranslation"
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: proclocalize.lngastranslationchars
#, object-pascal-format
msgid "Translation (%s characters at %.2f CPS):"
msgstr "译文 (%s 字符以 %.2f 每秒字符):"

#: proclocalize.lngasunbreak
#, object-pascal-format
msgid "Line breaks less than %d characters"
msgstr "换行小于 %d 字符"

#: proclocalize.lngasunnecessarydots
msgid "Unnecessary dots"
msgstr "不必要的逗点"

#: proclocalize.lngasunnecessaryspaces
msgid "Unnecessary spaces"
msgstr "不必要的空格"

#: proclocalize.lngasvideolen
#, object-pascal-format
msgid "/ %s (%s FPS)"
msgstr ""

#: proclocalize.lngasvideolensmpte
#, object-pascal-format
msgid "/ %s (%s FPS/SMPTE)"
msgstr ""

#: proclocalize.lngaswaveformtext
msgid "Click here to use timeline"
msgstr "点这里使用时间轴"

#: proclocalize.lngbackupsaved
msgid "Backup saved."
msgstr "备份已保存。"

#: proclocalize.lngbcfileformat
msgctxt "proclocalize.lngbcfileformat"
msgid "Format"
msgstr "样式"

#: proclocalize.lngbcfilename
msgctxt "proclocalize.lngbcfilename"
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: proclocalize.lngbcfilestate
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: proclocalize.lngbtnadd
msgctxt "proclocalize.lngbtnadd"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: proclocalize.lngbtncancel
msgctxt "proclocalize.lngbtncancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: proclocalize.lngbtnclose
msgctxt "proclocalize.lngbtnclose"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: proclocalize.lngbtnload
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: proclocalize.lngbtnremove
msgctxt "proclocalize.lngbtnremove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: proclocalize.lngbtnsave
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: proclocalize.lngbtnupdate
msgctxt "proclocalize.lngbtnupdate"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: proclocalize.lngcfsframes
msgctxt "proclocalize.lngcfsframes"
msgid "Frames"
msgstr "帧"

#: proclocalize.lngcfstime
msgctxt "proclocalize.lngcfstime"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: proclocalize.lngcontinueanyway
msgid "Continue?"
msgstr "要继续吗？"

#: proclocalize.lngdetect
msgid "Auto-detect"
msgstr "自动检测"

#: proclocalize.lngdetectdialogsegmentswarning
msgid "Attempting to detect dialogue segments deletes all entries from the list."
msgstr "试图检测对话片段时，会删除列表中的所有条目。"

#: proclocalize.lngdownloadcanceled
msgid "Download canceled by user."
msgstr ""

#: proclocalize.lngentry
#, object-pascal-format
msgid "Entry %d"
msgstr "条目 %d"

#: proclocalize.lngentryendedat
#, object-pascal-format
msgctxt "proclocalize.lngentryendedat"
msgid "Entry ended in %s"
msgstr "条目结束于 %s"

#: proclocalize.lngentrystartedat
#, object-pascal-format
msgctxt "proclocalize.lngentrystartedat"
msgid "Entry started at %s"
msgstr "条目开始于 %s"

#: proclocalize.lngerrorexecuting
#, object-pascal-format
msgid "Error executing “%s”."
msgstr "执行“%s”出错。"

#: proclocalize.lngextractapperror
#, object-pascal-format
msgid "Unable to find “%s”. Check in settings if it is configured correctly."
msgstr "无法找到“%s”。请在设置中检查配置是否正确。"

#: proclocalize.lngextracting
msgid "Extracting..."
msgstr "提取中..."

#: proclocalize.lngfailed
msgid "Failed."
msgstr "不存在。"

#: proclocalize.lngfailedtodownload
msgid "No content downloaded, missing file or no Internet connection."
msgstr "未下载内容、文件丢失或无网络连接。"

#: proclocalize.lngfeaturenotavailablefromurl
msgid "Function not available for online video."
msgstr "该功能不适用于在线视频。"

#: proclocalize.lngfilechanged
msgid "File has not been saved."
msgstr "文件未保存。"

#: proclocalize.lngfilenotfound
msgid "File cannot be found."
msgstr "找不到文件。"

#: proclocalize.lngfilesavedsuccessfully
msgid "File saved successfully."
msgstr "成功保存文件。"

#: proclocalize.lngfocenter
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: proclocalize.lngfolatin
msgid "Latin"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfolatinarabic
msgid "Latin/Arabic"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfolatincyrillic
msgid "Latin/Cyrillic"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfolatingreek
msgid "Latin/Greek"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfolatinhebrew
msgid "Latin/Hebrew"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfoldernotempty
msgid "The folder is not empty."
msgstr "文件夹不是空的。"

#: proclocalize.lngfoleft
msgctxt "proclocalize.lngfoleft"
msgid "Left"
msgstr "靠左"

#: proclocalize.lngfolevel1teletext
msgid "Level-1 teletext"
msgstr "一级文字"

#: proclocalize.lngfolevel2teletext
msgid "Level-2 teletext"
msgstr "二级文字"

#: proclocalize.lngfoopensubtitling
msgid "Open subtitling"
msgstr "打开字幕处理"

#: proclocalize.lngforight
msgid "Right"
msgstr "靠右"

#: proclocalize.lngfoundefined
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

#: proclocalize.lngfsaction
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: proclocalize.lngfsaddspacing
msgid "Add spacing"
msgstr "添加间距"

#: proclocalize.lngfsafter
msgid "After"
msgstr "之后"

#: proclocalize.lngfscurrent
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: proclocalize.lngfsetbadvalues
msgid "Fix bad timing values"
msgstr "修复错误的时间值"

#: proclocalize.lngfsetbreaklonglines
msgid "Break overlong lines"
msgstr "断开过长的行"

#: proclocalize.lngfsetchaining
msgid "Chaining entries"
msgstr "连锁条目"

#: proclocalize.lngfsetcleanuptags
msgid "Cleanup tags"
msgstr "清理标签"

#: proclocalize.lngfsetellipsessinglesmartcharacter
msgid "Convert ellipsis dots to Unicode character"
msgstr "将省略号点转换为 Unicode 字符"

#: proclocalize.lngfsetempty
msgid "Remove empty entries"
msgstr "移除空行"

#: proclocalize.lngfsetfixinterrobang
msgid "Fix interrobang: !? -> ?!"
msgstr "修复标点： !? -> ?!"

#: proclocalize.lngfsetfixtags
msgid "Fix invalid tags"
msgstr "修复无效标签"

#: proclocalize.lngfsethearingimpaired
msgid "Remove text for hearing impaired"
msgstr "移除看不到的条目"

#: proclocalize.lngfsetincompletehyphentext
msgid "Remove incomplete hyphenated line"
msgstr "删除不完整的连字符行"

#: proclocalize.lngfsetocr
msgid "Fix common OCR errors"
msgstr "修复常见的OCR错误"

#: proclocalize.lngfsetoverlapping
msgid "Fix overlapping display times"
msgstr "修复显示时间重叠"

#: proclocalize.lngfsetprohibitedchars
#, object-pascal-format
msgid "Remove entries with %s"
msgstr "删除带有 %s"

#: proclocalize.lngfsetremovespaceswithinbrackets
msgid "Remove spaces within brackets"
msgstr "删除括号内的空格"

#: proclocalize.lngfsetrepeatedchars
msgid "Remove repeated characters"
msgstr "删除重复字符"

#: proclocalize.lngfsetrepeatedentry
msgctxt "proclocalize.lngfsetrepeatedentry"
msgid "Remove repeated entries"
msgstr "删除重复条目"

#: proclocalize.lngfsetsnaptoshotchanges
msgid "Snap times to shot changes"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfsetsnaptoshotchangesincue
msgid "Snap In Cue to shot change"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfsetsnaptoshotchangesincueaway
msgid "Snap In Cue away from shot change"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfsetsnaptoshotchangesoutcue
msgid "Snap Out Cue to shot change"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfsetspaceofopeninghyphen
msgctxt "proclocalize.lngfsetspaceofopeninghyphen"
msgid "Spacing of opening hyphen"
msgstr "开头连字符间距"

#: proclocalize.lngfsettimetoolong
msgid "Fix durations too long"
msgstr "修复时间过长"

#: proclocalize.lngfsettimetooshort
msgid "Fix durations too short"
msgstr "修复时间过长短"

#: proclocalize.lngfsetunbreak
#, object-pascal-format
msgid "Remove line breaks if %d characters not exceeded"
msgstr "如果未超过 %d 字符，则删除换行符"

#: proclocalize.lngfsetunnecessarydots
msgid "Remove unnecessary dots"
msgstr "移除不必要的点"

#: proclocalize.lngfsetunnecessaryspaces
msgid "Remove unnecessary spaces"
msgstr "移除不必要的空格"

#: proclocalize.lngfsindex
msgctxt "proclocalize.lngfsindex"
msgid "#"
msgstr ""

#: proclocalize.lngfsremovespacing
msgid "Remove spacing"
msgstr "移除空格"

#: proclocalize.lngfstotalerrors
#, object-pascal-format
msgid "Total errors: %d (displayed: %d)"
msgstr ""

#: proclocalize.lnghcpl
msgctxt "proclocalize.lnghcpl"
msgid "CPL"
msgstr "每行字符数"

#: proclocalize.lnghcps
msgctxt "proclocalize.lnghcps"
msgid "CPS"
msgstr "每秒字符数"

#: proclocalize.lnghduration
msgctxt "proclocalize.lnghduration"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: proclocalize.lnghhmmssff
msgid "SMPTE [HH:MM:SS:FF]"
msgstr ""

#: proclocalize.lnghhmmsszzz
msgid "Media [HH:MM:SS.ZZZ]"
msgstr ""

#: proclocalize.lnghindex
msgid "#/Gap"
msgstr ""

#: proclocalize.lnghstyleandactor
msgctxt "proclocalize.lnghstyleandactor"
msgid "Style/Actor"
msgstr "样式/说话人"

#: proclocalize.lnghtext
msgctxt "proclocalize.lnghtext"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: proclocalize.lnghtimes
msgctxt "proclocalize.lnghtimes"
msgid "Times"
msgstr "时间"

#: proclocalize.lnghtranslation
msgctxt "proclocalize.lnghtranslation"
msgid "Translation"
msgstr "译文"

#: proclocalize.lnghwpm
msgctxt "proclocalize.lnghwpm"
msgid "WPM"
msgstr "每分钟字数"

#: proclocalize.lngindex
msgctxt "proclocalize.lngindex"
msgid "#"
msgstr ""

#: proclocalize.lnglibmpverror
msgid "Unable to find the required libraries to run the embedded mpv player. Please download them."
msgstr "无法找到运行嵌入式 mpv 播放器所需的库。请下载。"

#: proclocalize.lnglibmpvglerror
msgid "Failed to initialize mpv GL context."
msgstr "初始化 mpv GL 内容失败。"

#: proclocalize.lnglibmpvversionerror
msgid "Could not initialize libmpv. Check if the right library was installed."
msgstr "无法初始化 libmpv。检查是否安装了正确的库。"

#: proclocalize.lngline
msgid "Line:"
msgstr "行："

#: proclocalize.lngmrfind
msgctxt "proclocalize.lngmrfind"
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: proclocalize.lngmrregexpr
msgctxt "proclocalize.lngmrregexpr"
msgid "R. Expression"
msgstr ""

#: proclocalize.lngmrreplacewith
msgctxt "proclocalize.lngmrreplacewith"
msgid "Replace with"
msgstr "替换为"

#: proclocalize.lngmscontains
msgctxt "proclocalize.lngmscontains"
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: proclocalize.lngmsendswith
msgctxt "proclocalize.lngmsendswith"
msgid "Ends with"
msgstr "结束于"

#: proclocalize.lngmsstartswith
msgctxt "proclocalize.lngmsstartswith"
msgid "Starts with"
msgstr "开始于"

#: proclocalize.lngmultipletracksdetected
msgid "Multiple tracks detected"
msgstr "检测到多条轨道"

#: proclocalize.lngnewdurationall
msgctxt "proclocalize.lngnewdurationall"
msgid "New duration in all cases"
msgstr "所有情况下的新持续时间"

#: proclocalize.lngnewdurationgreater
msgctxt "proclocalize.lngnewdurationgreater"
msgid "New duration is greater than original"
msgstr "新的持续时间长于原来的持续时间"

#: proclocalize.lngnewdurationsmaller
msgctxt "proclocalize.lngnewdurationsmaller"
msgid "New duration is smaller than original"
msgstr "新的持续时间短于原来的持续时间"

#: proclocalize.lngnewshortcutpreset
msgid "Enter a name for your shortcuts preset"
msgstr "输入快捷方式预设的名称"

#: proclocalize.lngnewshortcutpresetname
msgctxt "proclocalize.lngnewshortcutpresetname"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: proclocalize.lngnewtime
msgid "New time"
msgstr "新时间"

#: proclocalize.lngnewversionfound
msgid "A new version was found."
msgstr "发现新版本。"

#: proclocalize.lngnoentriesmarked
msgctxt "proclocalize.lngnoentriesmarked"
msgid "There are no marked entries."
msgstr "没有标记的条目。"

#: proclocalize.lngnointernetconnection
msgid "No Internet connection available"
msgstr "无网络链接"

#: proclocalize.lngnoname
msgid "no name"
msgstr "没有名称"

#: proclocalize.lngnonewversion
msgid "You're using the latest version."
msgstr "已经是最新版了。"

#: proclocalize.lngoldtime
msgid "Old time"
msgstr "旧时间"

#: proclocalize.lngopencontainingfolder
msgid "Open containing folder"
msgstr "打开包含的文件夹"

#: proclocalize.lngopenfile
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: proclocalize.lngopenvideofromurl
msgid "Open video from"
msgstr "打开视频..."

#: proclocalize.lngoperationcancelled
msgid "Operation cancelled."
msgstr ""

#: proclocalize.lngoperationcompleted
msgid "Operation completed."
msgstr ""

#: proclocalize.lngoperationfailed
#, object-pascal-format
msgid "Job %d/%d fail with code %d."
msgstr ""

#: proclocalize.lngoriginal
msgctxt "proclocalize.lngoriginal"
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: proclocalize.lngpercent
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: proclocalize.lngprojectfile
msgid "Subtitle Translation Project"
msgstr "字幕翻译项目"

#: proclocalize.lngpromptfordeletelines
msgid "The selected lines will be deleted."
msgstr "选定的行将被删除。"

#: proclocalize.lngqccpl
msgid "CPL (characters-per-line)"
msgstr "CPL（每行字符数）"

#: proclocalize.lngqccps
msgid "CPS (characters-per-second)"
msgstr "CPS（每秒字符数）"

#: proclocalize.lngqcgap
msgid "Gap Minimum duration"
msgstr "差距 最短持续时间"

#: proclocalize.lngqcindex
msgctxt "proclocalize.lngqcindex"
msgid "#"
msgstr ""

#: proclocalize.lngqcmaximumduration
msgid "Maximum duration"
msgstr "最大持续时间"

#: proclocalize.lngqcmaximumlines
msgid "Maximum lines"
msgstr "最大行数"

#: proclocalize.lngqcminimumduration
msgid "Minimum duration"
msgstr "最小持续时间"

#: proclocalize.lngqcrule
msgid "Broken rule"
msgstr "无效规则"

#: proclocalize.lngqcwpm
msgid "WPM (words-per-minute)"
msgstr "WPM（每分钟字数）"

#: proclocalize.lngrbdatetime
msgid "Date / Time"
msgstr "日期/时间"

#: proclocalize.lngrbfilename
msgctxt "proclocalize.lngrbfilename"
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: proclocalize.lngsavefile
msgid "Save file"
msgstr "保存文件"

#: proclocalize.lngsavesubtitleerror
msgid "Error trying to save the file."
msgstr "尝试保存文件时出现问题。"

#: proclocalize.lngscaudiofilters
msgctxt "proclocalize.lngscaudiofilters"
msgid "Audio filters"
msgstr "音频过滤"

#: proclocalize.lngscedit
msgctxt "proclocalize.lngscedit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: proclocalize.lngsceditor
msgctxt "proclocalize.lngsceditor"
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: proclocalize.lngscedl
msgid "Edit Decision Lists"
msgstr "编辑判定列表"

#: proclocalize.lngscentries
msgctxt "proclocalize.lngscentries"
msgid "Entries"
msgstr "条目"

#: proclocalize.lngscfile
msgctxt "proclocalize.lngscfile"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: proclocalize.lngscfind
msgctxt "proclocalize.lngscfind"
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: proclocalize.lngscframes
msgctxt "proclocalize.lngscframes"
msgid "Frames"
msgstr "帧"

#: proclocalize.lngschelp
msgctxt "proclocalize.lngschelp"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: proclocalize.lngschhmmssff
msgid "HH:MM:SS:FF"
msgstr ""

#: proclocalize.lngschhmmsszzz
msgctxt "proclocalize.lngschhmmsszzz"
msgid "HH:MM:SS.ZZZ"
msgstr ""

#: proclocalize.lngscmilliseconds
msgctxt "proclocalize.lngscmilliseconds"
msgid "Milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: proclocalize.lngscseconds
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: proclocalize.lngscselect
msgctxt "proclocalize.lngscselect"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: proclocalize.lngscshotchanges
msgid "Text files"
msgstr "文本文件"

#: proclocalize.lngsctext
msgctxt "proclocalize.lngsctext"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: proclocalize.lngsctimings
msgctxt "proclocalize.lngsctimings"
msgid "Timings"
msgstr "计时"

#: proclocalize.lngsctools
msgctxt "proclocalize.lngsctools"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: proclocalize.lngscvideo
msgctxt "proclocalize.lngscvideo"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: proclocalize.lngscvideofilters
msgctxt "proclocalize.lngscvideofilters"
msgid "Video filters"
msgstr "视频过滤"

#: proclocalize.lngscview
msgctxt "proclocalize.lngscview"
msgid "View"
msgstr "视图"

#: proclocalize.lngscwaveform
msgctxt "proclocalize.lngscwaveform"
msgid "Waveform"
msgstr "音频波形"

#: proclocalize.lngscxml
msgid "XML"
msgstr ""

#: proclocalize.lngseanalyzingfile
msgid "Analyzing file..."
msgstr ""

#: proclocalize.lngsecodec
#, fuzzy
msgctxt "proclocalize.lngsecodec"
msgid "Codec"
msgstr "编解码器"

#: proclocalize.lngseechangelist
msgid "Do you want to see the changelog?"
msgstr "要查看更新日志吗？"

#: proclocalize.lngseid
msgid "ID"
msgstr ""

#: proclocalize.lngsekind
msgid "Type"
msgstr ""

#: proclocalize.lngselanguage
#, fuzzy
msgctxt "proclocalize.lngselanguage"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: proclocalize.lngselectencodingtouse
msgid "Select the Encoding to use:"
msgstr "选择要使用的编码："

#: proclocalize.lngselectfpstouse
msgid "Select FPS to use:"
msgstr "选择要使用的帧率："

#: proclocalize.lngselectsheettouse
msgid "Select sheet to use:"
msgstr "选择要使用的工作表："

#: proclocalize.lngselecttracktouse
msgid "Select the track to use:"
msgstr "选择要使用的轨道："

#: proclocalize.lngseoutput
msgid "Output"
msgstr ""

#: proclocalize.lngshifttimeless
#, object-pascal-format
msgctxt "proclocalize.lngshifttimeless"
msgid "Shift %dms less"
msgstr "减少平移 %dms"

#: proclocalize.lngshifttimemore
#, object-pascal-format
msgctxt "proclocalize.lngshifttimemore"
msgid "Shift %dms more"
msgstr "增加平移 %dms"

#: proclocalize.lngshortcutinuse
#, object-pascal-format
msgid "Shortcut currently used in “%s”."
msgstr "当前在\"%s \"中使用的快捷方式。"

#: proclocalize.lngsourcemodewarning
msgid "Switching to source mode will change the format to “Tero Subtitler”, otherwise unsaved translations will be lost."
msgstr "切换到源码模式后，格式将变为 \"Tero Subtitler\"，否则未保存的翻译将丢失。"

#: proclocalize.lngspcurrentline
#, object-pascal-format
msgid "# %d"
msgstr ""

#: proclocalize.lngspellcheckfinished
msgid "Spell check finished."
msgstr "拼写检查完成。"

#: proclocalize.lngssappearance
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: proclocalize.lngssautomode
msgid "Automatic"
msgstr "跟随系统"

#: proclocalize.lngssblockmode
msgid "Block"
msgstr "区块"

#: proclocalize.lngssconventions
msgctxt "proclocalize.lngssconventions"
msgid "Conventions"
msgstr "转换"

#: proclocalize.lngssdarkmode
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#: proclocalize.lngssfiletypeassociations
msgid "File types"
msgstr "文件类型"

#: proclocalize.lngssframes
msgctxt "proclocalize.lngssframes"
msgid "Frames"
msgstr "帧"

#: proclocalize.lngssgeneral
msgctxt "proclocalize.lngssgeneral"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: proclocalize.lngsslightmode
msgid "Light mode"
msgstr "浅色模式"

#: proclocalize.lngsslistmode
msgid "List"
msgstr "列表"

#: proclocalize.lngssmilliseconds
msgctxt "proclocalize.lngssmilliseconds"
msgid "Milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: proclocalize.lngssmpv
msgid "Video player"
msgstr "视频播放器"

#: proclocalize.lngssshortcutnone
msgid "None"
msgstr "无"

#: proclocalize.lngssshortcuts
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#: proclocalize.lngsstools
msgctxt "proclocalize.lngsstools"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: proclocalize.lngstcharacterspersecondaverage
#, object-pascal-format
msgid "Characters per second average: %.2f"
msgstr "平均每秒字符数：%.2f"

#: proclocalize.lngstdurationaverage
#, object-pascal-format
msgid "Duration average: %s"
msgstr "平均持续时间：%s"

#: proclocalize.lngstentrieswithouttext
#, object-pascal-format
msgid "Entries without text: %d"
msgstr "无文本的条目：%d"

#: proclocalize.lngstgapaverage
#, object-pascal-format
msgid "Gap average: %s"
msgstr "平均间距：%s"

#: proclocalize.lngstlinelengthaverage
#, object-pascal-format
msgid "Line length average: %d"
msgstr "平均行长%d"

#: proclocalize.lngstlongestcharacterspersecond
#, object-pascal-format
msgid "Longest characters per second: %.2f (#%d)"
msgstr "每秒最长字符数：%.2f (#%d)"

#: proclocalize.lngstlongestduration
#, object-pascal-format
msgid "Longest duration: %s (#%d)"
msgstr "最长持续时间：%s (#%d)"

#: proclocalize.lngstlongestgap
#, object-pascal-format
msgid "Longest gap: %s (#%d)"
msgstr "最长间距：%s (#%d)"

#: proclocalize.lngstlongestline
#, object-pascal-format
msgid "Longest line: %d (#%d)"
msgstr "最长行：%d (#%d)"

#: proclocalize.lngstlongestwordsperminute
#, object-pascal-format
msgid "Longest words per minute: %.2f (#%d)"
msgstr "每分钟最长字数：%.2f (#%d)"

#: proclocalize.lngstnumberofcharacters
#, object-pascal-format
msgid "Number of characters: %d"
msgstr "字符数：%d"

#: proclocalize.lngstnumberofentries
#, object-pascal-format
msgid "Number of entries: %d"
msgstr "条目数：%d"

#: proclocalize.lngstnumberofwords
#, object-pascal-format
msgid "Number of words: %d"
msgstr "单词数：%d"

#: proclocalize.lngstshortestcharacterspersecond
#, object-pascal-format
msgid "Shortest characters per second: %.2f (#%d)"
msgstr "每秒最短字符数：%.2f (#%d)"

#: proclocalize.lngstshortestduration
#, object-pascal-format
msgid "Shortest duration: %s (#%d)"
msgstr "最短持续时间：%s (#%d)"

#: proclocalize.lngstshortestgap
#, object-pascal-format
msgid "Shortest gap: %s (#%d)"
msgstr "最短间距：%s (#%d)"

#: proclocalize.lngstshortestline
#, object-pascal-format
msgid "Shortest line: %d (#%d)"
msgstr "最短行：%d (#%d)"

#: proclocalize.lngstshortestwordsperminute
#, object-pascal-format
msgid "Shortest words per minute: %.2f (#%d)"
msgstr "每分钟最短字数：%.2f (#%d)"

#: proclocalize.lngsttotalcharacterspersecond
#, object-pascal-format
msgid "Total characters per second: %.2f"
msgstr "每秒总字符数：%.2f"

#: proclocalize.lngsttotalduration
#, object-pascal-format
msgid "Total duration: %s"
msgstr "总持续时间：%s"

#: proclocalize.lngstwordsperminuteaverage
#, object-pascal-format
msgid "Words per minute average: %.2f"
msgstr "平均每分钟单词数：%.2f"

#: proclocalize.lngsubtitlehaserrorstofix
msgid "The current subtitle set contains errors that are recommended to be resolved, but it can be saved."
msgstr "当前字幕组合包含建议解决的错误，但可以保存。"

#: proclocalize.lngsubtitlespecificationerror
msgid "The current subtitles do not meet the specifications of the format to be saved."
msgstr ""

#: proclocalize.lngsubtitlespecificationerroralign
msgid "There are entries with vertical alignment which are not allowed."
msgstr ""

#: proclocalize.lngsubtitlespecificationerrorbr
msgid "There are entries which exceed the line break."
msgstr ""

#: proclocalize.lngsubtitlespecificationerrorfps
msgid "Current frame rate does not match."
msgstr ""

#: proclocalize.lngsuccess
msgid "Success."
msgstr "存在。"

#: proclocalize.lngsupportedsites
msgid "Supported sites"
msgstr "支持的站点"

#: proclocalize.lngteexpand
msgctxt "proclocalize.lngteexpand"
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: proclocalize.lngtefinaltime
msgctxt "proclocalize.lngtefinaltime"
msgid "Final time"
msgstr "最终时间"

#: proclocalize.lngteindex
msgctxt "proclocalize.lngteindex"
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: proclocalize.lngteinitialtime
msgctxt "proclocalize.lngteinitialtime"
msgid "Initial time"
msgstr "初始时间"

#: proclocalize.lngtereduce
msgctxt "proclocalize.lngtereduce"
msgid "Reduce"
msgstr "减少"

#: proclocalize.lngtetext
msgctxt "proclocalize.lngtetext"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: proclocalize.lngtetime
msgctxt "proclocalize.lngtetime"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: proclocalize.lngtextformatted
msgid "Export formatted text?"
msgstr "导出格式化文本？"

#: proclocalize.lngtranscribing
msgid "Transcribing..."
msgstr "转录..."

#: proclocalize.lngtranscriptionmodeexit
msgid "Exiting transcription mode will lose any unsaved changes."
msgstr "退出转录模式将丢失任何未保存的更改。"

#: proclocalize.lngtranslated
msgctxt "proclocalize.lngtranslated"
msgid "Translated"
msgstr "翻译"

#: proclocalize.lngtranslationfilechanged
msgid "Translation file has not been saved."
msgstr "翻译文件未保存。"

#: proclocalize.lngttip1
#, object-pascal-format
msgid "Tip: Use <%s/%s> to go to previous/next entry"
msgstr "提示：使用<%s/%s>转到上一个/下一个字幕"

#: proclocalize.lngttip2
#, object-pascal-format
msgid "Tip: Use <%s> for a web word reference"
msgstr "提示：使用<%s>来在网络上查询单词"

#: proclocalize.lngttip3
#, object-pascal-format
msgid "Tip: Use <%s> dock/undock video window"
msgstr "提示：使用<%s>锁定/解锁视频停靠窗口"

#: proclocalize.lngttip4
#, object-pascal-format
msgid "Tip: Use <%s> dock/undock waveform window"
msgstr "提示：使用<%s>锁定/解锁音频停靠窗口"

#: proclocalize.lngunabletoload
msgid "Error loading file, unrecognized format."
msgstr "载入文件错误，格式无法识别。"

#: proclocalize.lngurl
msgid "URL"
msgstr ""

#: proclocalize.lngvdgeneratingtts
msgid "Generating text to speech..."
msgstr ""

#: proclocalize.lngvdgeneratingvideo
msgid "Generating video dubbing..."
msgstr ""

#: proclocalize.lngviaudiotracks
#, object-pascal-format
msgid "Audio tracks: %d"
msgstr ""

#: proclocalize.lngvideoerroraoinitfailed
msgid "Initializing the audio output failed."
msgstr ""

#: proclocalize.lngvideoerrornothingtoplay
msgid "There was no audio or video stream to play."
msgstr ""

#: proclocalize.lngvideoerrorvoinitfailed
msgid "Initializing the video output failed."
msgstr ""

#: proclocalize.lngvideogenerationfailed
msgid "Video generation failed."
msgstr "视频生成失败。"

#: proclocalize.lngviduration
#, object-pascal-format
msgid "Duration: %s (%d frames)"
msgstr ""

#: proclocalize.lngvifile
#, object-pascal-format
msgid "File: %s"
msgstr ""

#: proclocalize.lngvifps
#, object-pascal-format
msgid "FPS: %s"
msgstr ""

#: proclocalize.lngviresolution
#, object-pascal-format
msgid "Resolution: %dx%d"
msgstr ""

#: proclocalize.lngvisubtitletracks
#, object-pascal-format
msgid "Subtitle tracks: %d"
msgstr ""

#: proclocalize.lngvivideotracks
#, object-pascal-format
msgid "Video tracks: %d"
msgstr ""

#: proclocalize.lngwebvideounsupported
msgid "The video format is not supported for playback in the web browser."
msgstr "不支持在网络浏览器中播放这种视频格式。"

#: proclocalize.lngwizlanguage
msgctxt "proclocalize.lngwizlanguage"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: proclocalize.lngwritedenieded
msgid "Write denied. Please check folder permissions."
msgstr "写入被拒绝，请确保有写入文件夹的权限。"

#: proclocalize.lngwritestatus
#, object-pascal-format
msgid "Writing %d/%d"
msgstr "写入中 %d/%d"

#: tfrmabout.btnclose.caption
msgctxt "tfrmabout.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmabout.caption
msgctxt "tfrmabout.caption"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: tfrmabout.lbldonate.caption
msgctxt "tfrmabout.lbldonate.caption"
msgid ""
"If you like this software, please consider making a donation.\n"
"Click here to do it."
msgstr ""
"如果您喜欢这个软件，请考虑捐款。\n"
"单击此处进行捐赠。"

#: tfrmactors.btnactoradd.caption
msgctxt "tfrmactors.btnactoradd.caption"
msgid "+"
msgstr ""

#: tfrmactors.btnactorremove.caption
msgctxt "tfrmactors.btnactorremove.caption"
msgid "-"
msgstr ""

#: tfrmactors.btnapply.caption
msgctxt "tfrmactors.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmactors.btnclose.caption
msgctxt "tfrmactors.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmactors.caption
msgctxt "tfrmactors.caption"
msgid "Actors"
msgstr "说话人"

#: tfrmadjustsubtitle.btnapply.caption
msgctxt "tfrmadjustsubtitle.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmadjustsubtitle.btnclose.caption
msgctxt "tfrmadjustsubtitle.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmadjustsubtitle.btnminus.caption
msgctxt "tfrmadjustsubtitle.btnminus.caption"
msgid "-"
msgstr ""

#: tfrmadjustsubtitle.btnplus.caption
msgctxt "tfrmadjustsubtitle.btnplus.caption"
msgid "+"
msgstr ""

#: tfrmadjustsubtitle.caption
msgid "Adjust subtitle"
msgstr "调整字幕"

#: tfrmadjustsubtitle.lblfirstspoken.caption
msgid "First spoken line"
msgstr "第一句"

#: tfrmadjustsubtitle.lblindex.caption
msgid "Subtitle #"
msgstr "字幕 #"

#: tfrmadjustsubtitle.lbllastspoken.caption
msgid "Last spoken line"
msgstr "最后一句"

#: tfrmadjustsubtitle.rdoadvanced.caption
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: tfrmadjustsubtitle.rdosimple.caption
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: tfrmaudiototext.btnclose.caption
msgctxt "tfrmaudiototext.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmaudiototext.btnengine.caption
msgctxt "tfrmaudiototext.btnengine.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmaudiototext.btngenerate.caption
msgctxt "tfrmaudiototext.btngenerate.caption"
msgid "Generate"
msgstr "常规"

#: tfrmaudiototext.btnmodel.caption
msgctxt "tfrmaudiototext.btnmodel.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmaudiototext.caption
msgctxt "tfrmaudiototext.caption"
msgid "Audio to text"
msgstr "语音转文字"

#: tfrmaudiototext.chkmaxlinecount.caption
msgid "Maximum line count"
msgstr ""

#: tfrmaudiototext.chkmaxlinelength.caption
msgid "Maximum line length"
msgstr ""

#: tfrmaudiototext.chktranslate.caption
msgid "Translate to Еnglish"
msgstr "翻译为Еnglish"

#: tfrmaudiototext.lblengine.caption
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: tfrmaudiototext.lbllanguage.caption
msgctxt "tfrmaudiototext.lbllanguage.caption"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: tfrmaudiototext.lblmodel.caption
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: tfrmaudiototext.lbltrack.caption
msgid "Track"
msgstr "轨道"

#: tfrmaudiototext.rbnaddsubtitleswhiletranscribing.caption
msgid "Add subtitles while transcribing"
msgstr "在转录时添加字幕"

#: tfrmaudiototext.rbnloadsubtitlesaftertranscript.caption
msgid "Load subtitles after transcription"
msgstr "转录后加载字幕"

#: tfrmaudiototextmodel.btnclose.caption
msgctxt "tfrmaudiototextmodel.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmaudiototextmodel.btndownload.caption
msgctxt "tfrmaudiototextmodel.btndownload.caption"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: tfrmaudiototextmodel.caption
msgid "Audio to text model"
msgstr "语音转文字模型"

#: tfrmautomaticdurations.btnapply.caption
msgctxt "tfrmautomaticdurations.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmautomaticdurations.btnclose.caption
msgctxt "tfrmautomaticdurations.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmautomaticdurations.caption
msgid "Automatic durations"
msgstr "自动持续时间"

#: tfrmautomaticdurations.lblchars.caption
msgid "per character"
msgstr "每字符"

#: tfrmautomaticdurations.lblcondition.caption
msgid "Apply if:"
msgstr "应用："

#: tfrmautomaticdurations.lblline.caption
msgid "per line"
msgstr "每行"

#: tfrmautomaticdurations.lblscope.caption
msgctxt "tfrmautomaticdurations.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmautomaticdurations.lblword.caption
msgid "per word"
msgstr "每单词"

#: tfrmautomaticdurations.rbnallthesubtitles.caption
msgctxt "tfrmautomaticdurations.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmautomaticdurations.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
msgctxt "tfrmautomaticdurations.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmautomaticdurations.rbnonlyselectedsubtitles.caption
msgctxt "tfrmautomaticdurations.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选择的条目"

#: tfrmbatchconvert.btnadd.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.btnadd.caption"
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: tfrmbatchconvert.btnapply.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmbatchconvert.btnclose.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmbatchconvert.btninvert.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.btninvert.caption"
msgid "Invert"
msgstr "全不选"

#: tfrmbatchconvert.btnopenfolder.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.btnopenfolder.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmbatchconvert.btnremove.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.btnremove.caption"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: tfrmbatchconvert.btnscanfolder.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.btnscanfolder.caption"
msgid "Scan..."
msgstr "扫描..."

#: tfrmbatchconvert.btnselectall.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.btnselectall.caption"
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: tfrmbatchconvert.caption
msgid "Batch convert"
msgstr "批量转换"

#: tfrmbatchconvert.lblencoding.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.lblencoding.caption"
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: tfrmbatchconvert.lblformat.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.lblformat.caption"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: tfrmbatchconvert.lblfromfps.caption
msgid "Input FPS"
msgstr "输入帧率"

#: tfrmbatchconvert.lbloutput.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.lbloutput.caption"
msgid "Output:"
msgstr "输出："

#: tfrmbatchconvert.lbloutputfolder.caption
msgctxt "tfrmbatchconvert.lbloutputfolder.caption"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: tfrmbatchconvert.lbltofps.caption
msgid "Target FPS"
msgstr "目标帧率"

#: tfrmcharactermap.btnclose.caption
msgctxt "tfrmcharactermap.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmcharactermap.btncopy.caption
msgctxt "tfrmcharactermap.btncopy.caption"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tfrmcharactermap.btninsert.caption
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: tfrmcharactermap.btnminus.caption
msgctxt "tfrmcharactermap.btnminus.caption"
msgid "-"
msgstr ""

#: tfrmcharactermap.btnplus.caption
msgctxt "tfrmcharactermap.btnplus.caption"
msgid "+"
msgstr ""

#: tfrmcharactermap.caption
msgid "Character Map"
msgstr "字符映射"

#: tfrmcharactermap.lblfavorites.caption
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: tfrmcharactermap.lblunicoderange.caption
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: tfrmcompare.btnclose.caption
msgctxt "tfrmcompare.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmcompare.btnfile1.caption
msgctxt "tfrmcompare.btnfile1.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmcompare.btnfile2.caption
msgctxt "tfrmcompare.btnfile2.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmcompare.caption
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: tfrmconventions.btnadd.caption
msgctxt "tfrmconventions.btnadd.caption"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tfrmconventions.btnclose.caption
msgctxt "tfrmconventions.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmconventions.btnremove.caption
msgctxt "tfrmconventions.btnremove.caption"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: tfrmconventions.btnupdate.caption
msgctxt "tfrmconventions.btnupdate.caption"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: tfrmconventions.caption
msgctxt "tfrmconventions.caption"
msgid "Conventions"
msgstr "转换"

#: tfrmconvertcase.btnapply.caption
msgctxt "tfrmconvertcase.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmconvertcase.btnclose.caption
msgctxt "tfrmconvertcase.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmconvertcase.caption
msgid "Convert case"
msgstr "转换器"

#: tfrmconvertcase.lblscope.caption
msgctxt "tfrmconvertcase.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmconvertcase.rbnallthesubtitles.caption
msgctxt "tfrmconvertcase.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmconvertcase.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
msgctxt "tfrmconvertcase.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From the selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmconvertcase.rbnonlyselectedsubtitles.caption
msgctxt "tfrmconvertcase.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选择的条目"

#: tfrmconvertcase.rdoinversetype.caption
msgid "iNVERSE tYPE"
msgstr "单词开头字母小写，其余大写"

#: tfrmconvertcase.rdolowercase.caption
msgid "lowercase"
msgstr "小写"

#: tfrmconvertcase.rdosentencetype.caption
msgid "Sentence type"
msgstr "句型"

#: tfrmconvertcase.rdotitletype.caption
msgid "Title Type"
msgstr "标题类型"

#: tfrmconvertcase.rdouppercase.caption
msgid "UPPERCASE"
msgstr "大写"

#: tfrmcustomfiledlg.btnapply.caption
msgctxt "tfrmcustomfiledlg.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmcustomfiledlg.btncancel.caption
msgctxt "tfrmcustomfiledlg.btncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfrmcustomfiledlg.btnopenfile.caption
msgctxt "tfrmcustomfiledlg.btnopenfile.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmcustomfiledlg.lblencoding.caption
msgctxt "tfrmcustomfiledlg.lblencoding.caption"
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: tfrmcustomfiledlg.lblfilename.caption
msgctxt "tfrmcustomfiledlg.lblfilename.caption"
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: tfrmcustomfiledlg.lblformat.caption
msgctxt "tfrmcustomfiledlg.lblformat.caption"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: tfrmcustomfiledlg.lblfps.caption
msgctxt "tfrmcustomfiledlg.lblfps.caption"
msgid "FPS"
msgstr "帧率"

#: tfrmcustomimageformat.btnclose.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmcustomimageformat.btnfolder.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.btnfolder.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmcustomimageformat.btnres.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.btnres.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmcustomimageformat.btnsave.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.btnsave.caption"
msgid "Save..."
msgstr "保存..."

#: tfrmcustomimageformat.caption
msgid "Custom image format"
msgstr "自定义图片格式"

#: tfrmcustomimageformat.lblfolder.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.lblfolder.caption"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: tfrmcustomimageformat.lblfont.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.lblfont.caption"
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: tfrmcustomimageformat.lblfontsize.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.lblfontsize.caption"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: tfrmcustomimageformat.lblfps.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.lblfps.caption"
msgid "FPS"
msgstr "帧率"

#: tfrmcustomimageformat.lblimagesize.caption
msgid "Image size"
msgstr "图片大小"

#: tfrmcustomimageformat.lblprefix.caption
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: tfrmcustomimageformat.lblsafearea.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.lblsafearea.caption"
msgid "Safe area pixels (left, top, right, bottom)"
msgstr "安全区域像素（左、上、右、下）"

#: tfrmcustomimageformat.lblscript.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.lblscript.caption"
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: tfrmcustomimageformat.lblx.caption
msgctxt "tfrmcustomimageformat.lblx.caption"
msgid "x"
msgstr ""

#: tfrmcustominputdlg.btncancel.caption
msgctxt "tfrmcustominputdlg.btncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfrmcustominputdlg.btnok.caption
msgctxt "tfrmcustominputdlg.btnok.caption"
msgid "OK"
msgstr ""

#: tfrmcustommessagedlg.btnok.caption
msgctxt "tfrmcustommessagedlg.btnok.caption"
msgid "OK"
msgstr ""

#: tfrmcustommessagedlg.lblmessage.caption
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: tfrmcustomquestiondlg.btncancel.caption
msgctxt "tfrmcustomquestiondlg.btncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfrmcustomquestiondlg.btnno.caption
msgctxt "tfrmcustomquestiondlg.btnno.caption"
msgid "No"
msgstr "否"

#: tfrmcustomquestiondlg.btnyes.caption
msgctxt "tfrmcustomquestiondlg.btnyes.caption"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: tfrmcustomquestiondlg.lblquestion.caption
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: tfrmcustomquestiondlg.lbltitle.caption
msgctxt "tfrmcustomquestiondlg.lbltitle.caption"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: tfrmcustomselectdlg.btncancel.caption
msgctxt "tfrmcustomselectdlg.btncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfrmcustomselectdlg.btnok.caption
msgctxt "tfrmcustomselectdlg.btnok.caption"
msgid "OK"
msgstr ""

#: tfrmcustomselectdlgwithpreview.btncancel.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmcustomselectdlgwithpreview.btncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfrmcustomselectdlgwithpreview.btnok.caption
msgctxt "tfrmcustomselectdlgwithpreview.btnok.caption"
msgid "OK"
msgstr ""

#: tfrmcustomtextformat.btnclose.caption
msgctxt "tfrmcustomtextformat.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmcustomtextformat.btnsave.caption
msgctxt "tfrmcustomtextformat.btnsave.caption"
msgid "Save..."
msgstr "保存..."

#: tfrmcustomtextformat.caption
msgid "Custom text format"
msgstr "自定义字体样式"

#: tfrmcustomtextformat.lblencoding.caption
msgctxt "tfrmcustomtextformat.lblencoding.caption"
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: tfrmcustomtextformat.lblextension.caption
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: tfrmcustomtextformat.lblfps.caption
msgctxt "tfrmcustomtextformat.lblfps.caption"
msgid "FPS"
msgstr "帧率"

#: tfrmcustomtextformat.lblnewlinechar.caption
msgid "New line char"
msgstr "新行字符"

#: tfrmcustomtextformat.lblscript.caption
msgctxt "tfrmcustomtextformat.lblscript.caption"
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: tfrmcustomtextformat.lblseparatorchar.caption
msgid "Separator"
msgstr "分离器"

#: tfrmcustomtextformat.lbltimecode.caption
msgctxt "tfrmcustomtextformat.lbltimecode.caption"
msgid "Time code"
msgstr "时间码"

#: tfrmcustomtextformat.lbltimeformat.caption
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: tfrmcustomtextformat.lbltitle.caption
msgctxt "tfrmcustomtextformat.lbltitle.caption"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: tfrmdelay.btnapply.caption
msgctxt "tfrmdelay.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmdelay.btnclose.caption
msgctxt "tfrmdelay.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmdelay.caption
msgid "Set delay"
msgstr "设置延迟"

#: tfrmdelay.cbomode.text
msgctxt "tfrmdelay.cbomode.text"
msgid "+"
msgstr ""

#: tfrmdelay.lblscope.caption
msgctxt "tfrmdelay.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmdelay.rbnallthesubtitles.caption
msgctxt "tfrmdelay.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmdelay.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
msgctxt "tfrmdelay.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmdelay.rbnonlyselectedsubtitles.caption
msgctxt "tfrmdelay.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选择的条目"

#: tfrmdownload.btncancel.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmdownload.btncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfrmdownload.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmdownload.caption"
msgid "Downloading"
msgstr "下载中..."

#: tfrmdownload.lblelapsed.caption
msgid "Elapsed:"
msgstr ""

#: tfrmdownload.lblfile.caption
msgid "File:"
msgstr ""

#: tfrmdownload.lblreceived.caption
msgid "Received:"
msgstr ""

#: tfrmdownload.lblremaining.caption
msgid "Remaining:"
msgstr ""

#: tfrmdownload.lblspeed.caption
msgid "Speed:"
msgstr ""

#: tfrmdurationlimits.btnapply.caption
msgctxt "tfrmdurationlimits.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmdurationlimits.btnclose.caption
msgctxt "tfrmdurationlimits.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmdurationlimits.caption
msgid "Duration limits"
msgstr "持续时间限制"

#: tfrmdurationlimits.chksetmaxduration.caption
msgid "Set maximum duration (ms)"
msgstr "设置最长持续时间（ms）"

#: tfrmdurationlimits.chksetminduration.caption
msgid "Set minimum duration (ms)"
msgstr "设置最短持续时间（ms）"

#: tfrmdurationlimits.lblscope.caption
msgctxt "tfrmdurationlimits.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmdurationlimits.rbnallthesubtitles.caption
msgctxt "tfrmdurationlimits.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmdurationlimits.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
msgctxt "tfrmdurationlimits.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From the selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmdurationlimits.rbnonlyselectedsubtitles.caption
msgctxt "tfrmdurationlimits.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选择的条目"

#: tfrmexportsup.btnclose.caption
msgctxt "tfrmexportsup.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmexportsup.btnres.caption
msgctxt "tfrmexportsup.btnres.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmexportsup.btnsave.caption
msgctxt "tfrmexportsup.btnsave.caption"
msgid "Save..."
msgstr "保存..."

#: tfrmexportsup.caption
msgid "Blu-ray SUP"
msgstr ""

#: tfrmexportsup.lblfont.caption
msgctxt "tfrmexportsup.lblfont.caption"
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: tfrmexportsup.lblfontsize.caption
msgctxt "tfrmexportsup.lblfontsize.caption"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: tfrmexportsup.lblsafearea.caption
msgctxt "tfrmexportsup.lblsafearea.caption"
msgid "Safe area pixels (left, top, right, bottom)"
msgstr "安全区域像素（左、上、右、下）"

#: tfrmexportsup.lblvideores.caption
msgctxt "tfrmexportsup.lblvideores.caption"
msgid "Video resolution"
msgstr "视频分辨率"

#: tfrmexportsup.lblx.caption
msgctxt "tfrmexportsup.lblx.caption"
msgid "x"
msgstr ""

#: tfrmfindandreplace.btnclose.caption
msgctxt "tfrmfindandreplace.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmfindandreplace.btnfind.caption
msgctxt "tfrmfindandreplace.btnfind.caption"
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: tfrmfindandreplace.btnfindnext.caption
msgctxt "tfrmfindandreplace.btnfindnext.caption"
msgid "Find next"
msgstr "查找下一个"

#: tfrmfindandreplace.btnfindprev.caption
msgid "Find prev"
msgstr "查找上一个"

#: tfrmfindandreplace.btnreplace.caption
msgctxt "tfrmfindandreplace.btnreplace.caption"
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: tfrmfindandreplace.btnreplaceall.caption
msgid "Replace all"
msgstr "替换全部"

#: tfrmfindandreplace.caption
msgid "Find and replace"
msgstr "查找和替换"

#: tfrmfindandreplace.chkcasesensitive.caption
msgid "Case-sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: tfrmfindandreplace.chkpreservecaseonreplace.caption
msgid "Preserve case on replace"
msgstr "保存替换的字母"

#: tfrmfindandreplace.chkregularexpression.caption
msgid "Use regular expression"
msgstr "使用正则表达式"

#: tfrmfindandreplace.chkreplacewith.caption
msgctxt "tfrmfindandreplace.chkreplacewith.caption"
msgid "Replace with:"
msgstr "替换为："

#: tfrmfindandreplace.chkwholeword.caption
msgid "Whole word"
msgstr "匹配全词"

#: tfrmfindandreplace.lbloptions.caption
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: tfrmfindandreplace.lblscope.caption
msgctxt "tfrmfindandreplace.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmfindandreplace.lbltexttofind.caption
msgid "Text to find:"
msgstr "文本查找："

#: tfrmfindandreplace.rbnallthesubtitles.caption
msgctxt "tfrmfindandreplace.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmfindandreplace.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
msgctxt "tfrmfindandreplace.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmfixsubtitles.btnapply.caption
msgctxt "tfrmfixsubtitles.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmfixsubtitles.btnclose.caption
msgctxt "tfrmfixsubtitles.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmfixsubtitles.caption
msgid "Fix subtitles"
msgstr "修复字幕"

#: tfrmfixsubtitles.lblconvention.caption
msgid "Convention"
msgstr "转换"

#: tfrmfixsubtitles.lblocr.caption
msgid "OCR Script"
msgstr "OCR脚本"

#: tfrmfixsubtitles.lblspacinghyphen.caption
msgctxt "tfrmfixsubtitles.lblspacinghyphen.caption"
msgid "Spacing of opening hyphen"
msgstr "开头连字符的间距"

#: tfrmfixsubtitles.mnudeselectall.caption
msgid "Deselect all"
msgstr "全不选"

#: tfrmfixsubtitles.mnuinvertselection.caption
msgctxt "tfrmfixsubtitles.mnuinvertselection.caption"
msgid "Invert selection"
msgstr "反选"

#: tfrmfixsubtitles.mnuselectall.caption
msgctxt "tfrmfixsubtitles.mnuselectall.caption"
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: tfrmformatproperties.btnapply.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmformatproperties.btnclose.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmformatproperties.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.caption"
msgid "Format properties"
msgstr "样式属性"

#: tfrmformatproperties.chkvttusextimestamp.caption
msgid "Use X-TIMESTAMP-MAP header"
msgstr "使用 X-TIMESTAMP-MAP 标头"

#: tfrmformatproperties.chkvttwritecueidentifiers.caption
msgid "Write cue identifiers"
msgstr "编写cue标识符"

#: tfrmformatproperties.lblasalignment.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.lblasalignment.caption"
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: tfrmformatproperties.lblasfontcolor.caption
msgid "Font color"
msgstr "字体颜色"

#: tfrmformatproperties.lblasfontname.caption
msgid "Font name"
msgstr "字体名称"

#: tfrmformatproperties.lblasfontsize.caption
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: tfrmformatproperties.lblasheight.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.lblasheight.caption"
msgid "Height"
msgstr "高"

#: tfrmformatproperties.lblaslanguage.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.lblaslanguage.caption"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: tfrmformatproperties.lblaspositionx.caption
msgid "Position X"
msgstr "X 轴位置"

#: tfrmformatproperties.lblaspositiony.caption
msgid "Position Y"
msgstr "Y 轴位置"

#: tfrmformatproperties.lblaswidth.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.lblaswidth.caption"
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: tfrmformatproperties.lblcavenacomment.caption
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: tfrmformatproperties.lblcavenalanguage.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.lblcavenalanguage.caption"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: tfrmformatproperties.lblcavenaoriginaltitle.caption
msgid "Original title"
msgstr "原始标题"

#: tfrmformatproperties.lblcavenatcstart.caption
msgid "Start timecode"
msgstr "起始时间码"

#: tfrmformatproperties.lblcavenatranslatedtitle.caption
msgid "Translated title"
msgstr "翻译的标题"

#: tfrmformatproperties.lblcavenatranslator.caption
msgid "Translator"
msgstr "译者"

#: tfrmformatproperties.lbldvdauthor.caption
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: tfrmformatproperties.lbldvdinfo.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.lbldvdinfo.caption"
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: tfrmformatproperties.lbldvdlanguage.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.lbldvdlanguage.caption"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: tfrmformatproperties.lbldvdtitle.caption
msgctxt "tfrmformatproperties.lbldvdtitle.caption"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: tfrmformatproperties.lbldvdweb.caption
msgid "Web"
msgstr "网址"

#: tfrmformatproperties.lblebucct.caption
msgid "Character code table"
msgstr "字符编码表"

#: tfrmformatproperties.lblebuco.caption
msgid "Country origin"
msgstr "原籍国"

#: tfrmformatproperties.lblebucpn.caption
msgid "Code page number"
msgstr "代码页码"

#: tfrmformatproperties.lblebudfc.caption
msgid "Disk format code"
msgstr "磁盘格式编码"

#: tfrmformatproperties.lblebudsc.caption
msgid "Display standard code"
msgstr "显示标准代码"

#: tfrmformatproperties.lblebulc.caption
msgid "Language code"
msgstr "语言代码"

#: tfrmformatproperties.lblebundc.caption
msgid "Max chars"
msgstr "最大字符数"

#: tfrmformatproperties.lblebundr.caption
msgid "Max rows"
msgstr "最大行数"

#: tfrmformatproperties.lblvttlocal.caption
msgid "Cue time:"
msgstr ""

#: tfrmformatproperties.lblvttmpegts.caption
msgid "MPEG-2 time:"
msgstr ""

#: tfrmgenerateblankvideo.btnclose.caption
msgctxt "tfrmgenerateblankvideo.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmgenerateblankvideo.btngenerate.caption
msgid "Generate..."
msgstr "生成..."

#: tfrmgenerateblankvideo.btnimage.caption
msgctxt "tfrmgenerateblankvideo.btnimage.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmgenerateblankvideo.btnres.caption
msgctxt "tfrmgenerateblankvideo.btnres.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmgenerateblankvideo.caption
msgid "Generate blank video"
msgstr "生成空白视频"

#: tfrmgenerateblankvideo.chkgeneratetc.caption
msgctxt "tfrmgenerateblankvideo.chkgeneratetc.caption"
msgid "Time code"
msgstr "时间码"

#: tfrmgenerateblankvideo.chkgeneratetone.caption
msgid "1 kHz test tone"
msgstr "1 kHz测试音"

#: tfrmgenerateblankvideo.lblbackground.caption
msgctxt "tfrmgenerateblankvideo.lblbackground.caption"
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: tfrmgenerateblankvideo.lblduration.caption
msgctxt "tfrmgenerateblankvideo.lblduration.caption"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: tfrmgenerateblankvideo.lblfps.caption
msgctxt "tfrmgenerateblankvideo.lblfps.caption"
msgid "FPS"
msgstr "帧率"

#: tfrmgenerateblankvideo.lblvideores.caption
msgctxt "tfrmgenerateblankvideo.lblvideores.caption"
msgid "Video resolution"
msgstr "视频分辨率"

#: tfrmgenerateblankvideo.lblx.caption
msgctxt "tfrmgenerateblankvideo.lblx.caption"
msgid "x"
msgstr ""

#: tfrmgenerateblankvideo.rdoimage.caption
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: tfrmgenerateblankvideo.rdosmptecolorbars.caption
msgid "SMPTE color bars"
msgstr "SMPTE 色条"

#: tfrmgenerateblankvideo.rdosolidcolor.caption
msgid "Solid color"
msgstr "纯色"

#: tfrmgeneratevideo.btnclose.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmgeneratevideo.btngenerate.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.btngenerate.caption"
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: tfrmgeneratevideo.btnres.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.btnres.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmgeneratevideo.caption
msgid "Generate video"
msgstr "生成视频"

#: tfrmgeneratevideo.chkbox.caption
msgid "Box"
msgstr ""

#: tfrmgeneratevideo.chkcrop.caption
msgid "Crop"
msgstr ""

#: tfrmgeneratevideo.chkcut.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.chkcut.caption"
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: tfrmgeneratevideo.chkdeinterlace.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.chkdeinterlace.caption"
msgid "Deinterlace"
msgstr "去隔行扫描"

#: tfrmgeneratevideo.chkflip.caption
msgid "Flip"
msgstr "翻转"

#: tfrmgeneratevideo.chkreencodeaudio.caption
msgid "Re-encode"
msgstr "重新编码"

#: tfrmgeneratevideo.chkrotate.caption
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: tfrmgeneratevideo.lblaudiochannels.caption
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: tfrmgeneratevideo.lblaudioencoding.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblaudioencoding.caption"
msgid "Codec"
msgstr "编解码器"

#: tfrmgeneratevideo.lblbitrate.caption
msgid "Bit rate"
msgstr "比特率"

#: tfrmgeneratevideo.lblcropheight.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblcropheight.caption"
msgid "Height"
msgstr "高"

#: tfrmgeneratevideo.lblcropleft.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblcropleft.caption"
msgid "Left"
msgstr "靠左"

#: tfrmgeneratevideo.lblcroptop.caption
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: tfrmgeneratevideo.lblcropwidth.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblcropwidth.caption"
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: tfrmgeneratevideo.lblcutfrom.caption
msgid "From"
msgstr "从"

#: tfrmgeneratevideo.lblcutto.caption
msgid "To"
msgstr "到"

#: tfrmgeneratevideo.lblfont.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblfont.caption"
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: tfrmgeneratevideo.lblfontcolor.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblfontcolor.caption"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: tfrmgeneratevideo.lblfontsize.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblfontsize.caption"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: tfrmgeneratevideo.lblformat.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblformat.caption"
msgid "Format"
msgstr "样式"

#: tfrmgeneratevideo.lblsamplerate.caption
msgid "Sample rate"
msgstr "采样率"

#: tfrmgeneratevideo.lblvideocodec.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblvideocodec.caption"
msgid "Codec"
msgstr "编解码器"

#: tfrmgeneratevideo.lblvideores.caption
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: tfrmgeneratevideo.lblvideosubtype.caption
msgid "Subtype"
msgstr "类型"

#: tfrmgeneratevideo.lblx.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.lblx.caption"
msgid "x"
msgstr ""

#: tfrmgeneratevideo.rdoaudio.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.rdoaudio.caption"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: tfrmgeneratevideo.rdoothers.caption
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: tfrmgeneratevideo.rdosubtitle.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.rdosubtitle.caption"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: tfrmgeneratevideo.rdovideo.caption
msgctxt "tfrmgeneratevideo.rdovideo.caption"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: tfrmgoto.btnclose.caption
msgctxt "tfrmgoto.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmgoto.btngo.caption
msgctxt "tfrmgoto.btngo.caption"
msgid "Go"
msgstr "转到"

#: tfrmgoto.caption
msgctxt "tfrmgoto.caption"
msgid "Go to line"
msgstr "转到行"

#: tfrmgoto.lblnumber.caption
msgid "Entry:"
msgstr "条目："

#: tfrmgototime.btnclose.caption
msgctxt "tfrmgototime.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmgototime.btngo.caption
msgctxt "tfrmgototime.btngo.caption"
msgid "Go"
msgstr "转到"

#: tfrmgototime.caption
msgctxt "tfrmgototime.caption"
msgid "Go to"
msgstr "转到"

#: tfrmgototime.lbltime.caption
msgid "Time:"
msgstr "时间："

#: tfrmmain.actabout.caption
msgctxt "tfrmmain.actabout.caption"
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: tfrmmain.actactor.caption
msgctxt "tfrmmain.actactor.caption"
msgid "Actors"
msgstr "说话人"

#: tfrmmain.actaddnote.caption
msgid "Add note..."
msgstr "添加笔记..."

#: tfrmmain.actaddquotationmarks.caption
msgid "Add quotation marks"
msgstr "添加引用标记"

#: tfrmmain.actadjustsubtitle.caption
msgid "Adjust subtitle..."
msgstr "调整字幕..."

#: tfrmmain.actaligntocenter.caption
msgctxt "tfrmmain.actaligntocenter.caption"
msgid "Align to center"
msgstr "对齐到中央"

#: tfrmmain.actaligntoleft.caption
msgctxt "tfrmmain.actaligntoleft.caption"
msgid "Align to left"
msgstr "对齐到左边"

#: tfrmmain.actaligntonone.caption
msgctxt "tfrmmain.actaligntonone.caption"
msgid "Align to none"
msgstr "无对齐"

#: tfrmmain.actaligntoright.caption
msgctxt "tfrmmain.actaligntoright.caption"
msgid "Align to right"
msgstr "对齐到右边"

#: tfrmmain.actaudiofilterdialoguenhance.caption
msgid "Dialogue enhance"
msgstr "对话增强"

#: tfrmmain.actaudiofilterspeechnormalizer.caption
msgid "Speech normalizer"
msgstr "语音规范化"

#: tfrmmain.actaudiofiltersurround.caption
msgid "Surround"
msgstr "环绕"

#: tfrmmain.actaudiototext.caption
msgctxt "tfrmmain.actaudiototext.caption"
msgid "Audio to text..."
msgstr "语音转文字..."

#: tfrmmain.actautobreakentry.caption
msgctxt "tfrmmain.actautobreakentry.caption"
msgid "Autobreak"
msgstr "自动换行"

#: tfrmmain.actautobreakentry.hint
msgctxt "tfrmmain.actautobreakentry.hint"
msgid "Split a long line into two or more lines"
msgstr "将长行分割成两行或多行"

#: tfrmmain.actautomaticduration.caption
msgid "Automatic duration..."
msgstr "自动持续时间..."

#: tfrmmain.actbatchconvert.caption
msgctxt "tfrmmain.actbatchconvert.caption"
msgid "Batch convert..."
msgstr "批量转换..."

#: tfrmmain.actcenterwaveform.caption
msgctxt "tfrmmain.actcenterwaveform.caption"
msgid "Center waveform"
msgstr "中央波形"

#: tfrmmain.actcharactermap.caption
msgid "Character Map..."
msgstr "字符映射..."

#: tfrmmain.actcheckforupdates.caption
msgid "Check for updates..."
msgstr "检查更新..."

#: tfrmmain.actcleartext.caption
msgid "Clear text"
msgstr "清空文本"

#: tfrmmain.actcloseapp.caption
msgctxt "tfrmmain.actcloseapp.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmmain.actclosesubtitle.caption
msgid "Close subtitles"
msgstr "关闭字幕"

#: tfrmmain.actclosevideo.caption
msgid "Close video"
msgstr "关闭视频"

#: tfrmmain.actcombineentries.caption
msgid "Combine entries"
msgstr "合并条目"

#: tfrmmain.actcombineentries.hint
msgctxt "tfrmmain.actcombineentries.hint"
msgid "Combines all the selected entries into one"
msgstr "将所有选中的条目合并为一个"

#: tfrmmain.actcompare.caption
msgid "Compare..."
msgstr "比较..."

#: tfrmmain.actconvertcase.caption
msgid "Convert case..."
msgstr "转换..."

#: tfrmmain.actcopy.caption
msgctxt "tfrmmain.actcopy.caption"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tfrmmain.actcopyvideopostoclipboard.caption
msgid "Copy video position to clipboard"
msgstr "将视频位置复制到剪贴板"

#: tfrmmain.actcut.caption
msgctxt "tfrmmain.actcut.caption"
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: tfrmmain.actdeleteentry.caption
msgid "Delete entries"
msgstr "删除条目"

#: tfrmmain.actdeleteentry.hint
msgid "Delete selected entries"
msgstr "删除所选条目"

#: tfrmmain.actdeleteshotchange.caption
msgid "Delete shot change(s)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actdetectdialogsegments.caption
msgid "Detect dialog segments..."
msgstr "检测对话片段..."

#: tfrmmain.actdetectsilentzones.caption
msgctxt "tfrmmain.actdetectsilentzones.caption"
msgid "Detect silent zones"
msgstr "检测静音区"

#: tfrmmain.actdetectsilentzones.hint
msgid "Click to refresh list"
msgstr "点击刷新列表"

#: tfrmmain.actdistributeentriesevenly.caption
msgid "Distribute entries evenly"
msgstr ""

#: tfrmmain.actdivideentry.caption
msgid "Divide entry"
msgstr "分割条目"

#: tfrmmain.actdurationlimits.caption
msgid "Duration limits..."
msgstr "持续时间限制..."

#: tfrmmain.actendcueaddoneframe.caption
msgid "Add one frame"
msgstr "添加一帧"

#: tfrmmain.actendcuesubtractoneframe.caption
msgid "Subtract one frame"
msgstr "减去一帧"

#: tfrmmain.actexportcustomimageformat.caption
msgid "Custom image format..."
msgstr "自定义图片格式..."

#: tfrmmain.actexportcustomtextformat.caption
msgid "Custom text format..."
msgstr "自定义文本格式..."

#: tfrmmain.actexportmarkedsubtitles.caption
msgid "Marked subtitles..."
msgstr "标记字幕..."

#: tfrmmain.actexportsup.caption
msgid "Blu-ray SUP..."
msgstr ""

#: tfrmmain.actexporttextonly.caption
msgid "Text only..."
msgstr "仅文本..."

#: tfrmmain.actextendlengthtonext.caption
msgid "Extend final time to next"
msgstr "将最后时间延长至下一个"

#: tfrmmain.actextendlengthtoprevious.caption
msgid "Extend initial time to previous"
msgstr "将开始时间延长至上一个"

#: tfrmmain.actfind.caption
msgid "Find..."
msgstr "查找..."

#: tfrmmain.actfindnext.caption
msgctxt "tfrmmain.actfindnext.caption"
msgid "Find next"
msgstr "查找下一个"

#: tfrmmain.actfindprevious.caption
msgid "Find previous"
msgstr "查找上一个"

#: tfrmmain.actfixrtlpunctuation.caption
msgid "Fix punctuation"
msgstr "修正标点符号"

#: tfrmmain.actfixsubtitles.caption
msgid "Fix subtitles..."
msgstr "修复字幕..."

#: tfrmmain.actfocusfinaltime.caption
msgid "Edit final time"
msgstr "编辑最后时间"

#: tfrmmain.actfocusinitialtime.caption
msgid "Edit initial time"
msgstr "编辑开始时间"

#: tfrmmain.actfontbold.caption
msgctxt "tfrmmain.actfontbold.caption"
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: tfrmmain.actfontclear.caption
msgctxt "tfrmmain.actfontclear.caption"
msgid "Clear"
msgstr "无样式"

#: tfrmmain.actfontcolor.caption
msgid "Set current font color"
msgstr "设置当前字体颜色"

#: tfrmmain.actfontcolordlg.caption
msgctxt "tfrmmain.actfontcolordlg.caption"
msgid "Color..."
msgstr "颜色..."

#: tfrmmain.actfontitalic.caption
msgctxt "tfrmmain.actfontitalic.caption"
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: tfrmmain.actfontstrikeout.caption
msgctxt "tfrmmain.actfontstrikeout.caption"
msgid "Strikeout"
msgstr "删除线"

#: tfrmmain.actfontunderline.caption
msgctxt "tfrmmain.actfontunderline.caption"
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: tfrmmain.actformatproperties.caption
msgctxt "tfrmmain.actformatproperties.caption"
msgid "Format properties..."
msgstr "样式属性..."

#: tfrmmain.actframesmode.caption
msgctxt "tfrmmain.actframesmode.caption"
msgid "Frame mode"
msgstr "帧模式"

#: tfrmmain.actframesmode.hint
msgid "Set time code format to HH:MM:SS:FF"
msgstr "将时间码格式设置为HH:MM:SS:FF"

#: tfrmmain.actgenerateblankvideo.caption
msgid "Generate blank video..."
msgstr "生成空白视频..."

#: tfrmmain.actgeneratevideo.caption
msgid "Video with hardcoded subtitles..."
msgstr "带有硬编码字幕的视频..."

#: tfrmmain.actgoto.caption
msgid "Go to entry..."
msgstr "转到条目..."

#: tfrmmain.actgotocurrententryfinaltime.caption
msgid "Go to current entry final time"
msgstr ""

#: tfrmmain.actgotocurrententryinitialtime.caption
msgid "Go to current entry initial time"
msgstr ""

#: tfrmmain.actgotonextentryandplay.caption
msgid "Go to next entry and play"
msgstr ""

#: tfrmmain.actgotopreviousentryandplay.caption
msgid "Go to previous entry and play"
msgstr ""

#: tfrmmain.actgototime.caption
msgid "Go to time..."
msgstr "转到时间..."

#: tfrmmain.acthelp.caption
msgctxt "tfrmmain.acthelp.caption"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: tfrmmain.actimportsubtitles.caption
msgid "Subtitles..."
msgstr "字幕..."

#: tfrmmain.actinsertcurrenttime.caption
msgid "Insert current time"
msgstr "插入当前时间"

#: tfrmmain.actinsertentry.caption
msgid "Insert entry"
msgstr "插入条目"

#: tfrmmain.actinsertentry.hint
msgid "Insert a new entry after the current entry"
msgstr "在当前条目后插入新条目"

#: tfrmmain.actinsertentrybefore.caption
msgid "Insert entry before"
msgstr "在条目前插入"

#: tfrmmain.actinsertentrybefore.hint
msgctxt "tfrmmain.actinsertentrybefore.hint"
msgid "Insert entry before the current entry"
msgstr "在当前条目之前插入条目"

#: tfrmmain.actinsertshotchange.caption
msgid "Insert shot change"
msgstr ""

#: tfrmmain.actinvertselection.caption
msgctxt "tfrmmain.actinvertselection.caption"
msgid "Invert selection"
msgstr "反向选择"

#: tfrmmain.actjumptonextempty.caption
msgid "Jump to next without text"
msgstr "跳转到下一个，不带文本"

#: tfrmmain.actjumptonextmarked.caption
msgid "Jump to next marked"
msgstr "跳转到下一个标记"

#: tfrmmain.actjumptonextnote.caption
msgid "Jump to next note"
msgstr "跳转到下一个笔记"

#: tfrmmain.actjumptonextshotchange.caption
msgid "Jump to next shot change"
msgstr ""

#: tfrmmain.actjumptopreviousempty.caption
msgid "Jump to previous without text"
msgstr "跳转到上一个，不带文本"

#: tfrmmain.actjumptopreviousmarked.caption
msgid "Jump to previous marked"
msgstr "跳转到上一个标记"

#: tfrmmain.actjumptopreviousnote.caption
msgid "Jump to previous note"
msgstr "跳转到上一个笔记"

#: tfrmmain.actjumptoprevshotchange.caption
msgid "Jump to previous shot change"
msgstr ""

#: tfrmmain.actlistmode.caption
msgctxt "tfrmmain.actlistmode.caption"
msgid "List mode"
msgstr "列表模式"

#: tfrmmain.actloadproject.caption
msgid "Load project..."
msgstr "载入项目..."

#: tfrmmain.actloadsubtitle.caption
msgctxt "tfrmmain.actloadsubtitle.caption"
msgid "Load subtitle..."
msgstr "载入字幕..."

#: tfrmmain.actloadsubtitle.hint
msgid "Load a subtitle file"
msgstr "载入字幕文件"

#: tfrmmain.actloadtranscription.caption
msgctxt "tfrmmain.actloadtranscription.caption"
msgid "Transcription..."
msgstr "转录..."

#: tfrmmain.actloadtranslation.caption
msgid "Load translation..."
msgstr "载入翻译..."

#: tfrmmain.actloadvideo.caption
msgid "Open video..."
msgstr "打开视频..."

#: tfrmmain.actloadvideo.hint
msgid "Open a video file"
msgstr "打开视频文件"

#: tfrmmain.actloadvideofromurl.caption
msgid "Open video from URL..."
msgstr "从 URL 打开视频..."

#: tfrmmain.actmarkentry.caption
msgid "Mark entry"
msgstr "标记条目"

#: tfrmmain.actmediaaddentry.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediaaddentry.caption"
msgid "Add entry"
msgstr "添加条目"

#: tfrmmain.actmediaautoscroll.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediaautoscroll.caption"
msgid "Update list on preview"
msgstr "预览时更新列表"

#: tfrmmain.actmediaback1min.caption
msgid "Go back 1 minute"
msgstr "后退 1 分钟"

#: tfrmmain.actmediaback1sec.caption
msgid "Go back 1 second"
msgstr "后退 1 秒"

#: tfrmmain.actmediachangeplayrate.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediachangeplayrate.caption"
msgid "Playback rate"
msgstr "播放速度"

#: tfrmmain.actmediadeleteentry.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediadeleteentry.caption"
msgid "Delete entry"
msgstr "删除条目"

#: tfrmmain.actmediaendsubtitleentry.caption
msgid "End entry"
msgstr "结束条目"

#: tfrmmain.actmediaforward.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediaforward.caption"
msgid "Forward"
msgstr "向前"

#: tfrmmain.actmediaforward1min.caption
msgid "Forward 1 minute"
msgstr "前进 1 分钟"

#: tfrmmain.actmediaforward1sec.caption
msgid "Forward 1 second"
msgstr "前进 1 秒"

#: tfrmmain.actmediamovesubtitleentry.caption
msgid "Move entry"
msgstr "移动条目"

#: tfrmmain.actmedianextframe.caption
msgctxt "tfrmmain.actmedianextframe.caption"
msgid "Next frame"
msgstr "下一帧"

#: tfrmmain.actmediaplay.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediaplay.caption"
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: tfrmmain.actmediaplayafterselection.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediaplayafterselection.caption"
msgid "Play after selection"
msgstr "在选区后播放"

#: tfrmmain.actmediaplaybeforeselection.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediaplaybeforeselection.caption"
msgid "Play before selection"
msgstr "在选区前播放"

#: tfrmmain.actmediaplayfromselection.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediaplayfromselection.caption"
msgid "Play from selection"
msgstr "从选区播放"

#: tfrmmain.actmediaplayselection.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediaplayselection.caption"
msgid "Play selection"
msgstr "播放选区"

#: tfrmmain.actmediaplayselection.hint
msgid "Click on the arrow to select playback repetitions"
msgstr ""

#: tfrmmain.actmediapreviousframe.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediapreviousframe.caption"
msgid "Previous frame"
msgstr "上一帧"

#: tfrmmain.actmediarewind.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediarewind.caption"
msgid "Rewind"
msgstr "向后"

#: tfrmmain.actmediasetfinaltime.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediasetfinaltime.caption"
msgid "Set final time"
msgstr "设定最终时间"

#: tfrmmain.actmediasetinitialtime.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediasetinitialtime.caption"
msgid "Set initial time"
msgstr "设定开始时间"

#: tfrmmain.actmediasplitentryatcursorposition.caption
msgid "Split at cursor position"
msgstr "在光标位置分割"

#: tfrmmain.actmediastartsubtitleentry.caption
msgid "Start entry"
msgstr "开始条目"

#: tfrmmain.actmediastop.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediastop.caption"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: tfrmmain.actmediasubsizedec.caption
msgid "Reduce video font size"
msgstr "缩小视频字体大小"

#: tfrmmain.actmediasubsizeinc.caption
msgid "Increase video font size"
msgstr "增大视频字体大小"

#: tfrmmain.actmediavolumedown.caption
msgid "Down"
msgstr "降低"

#: tfrmmain.actmediavolumemute.caption
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: tfrmmain.actmediavolumeup.caption
msgid "Up"
msgstr "增加"

#: tfrmmain.actmediazoomin.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediazoomin.caption"
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: tfrmmain.actmediazoomout.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediazoomout.caption"
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: tfrmmain.actmediazoomselection.caption
msgctxt "tfrmmain.actmediazoomselection.caption"
msgid "Zoom selection"
msgstr "放大选择"

#: tfrmmain.actmergewithnext.caption
msgid "Merge with next"
msgstr "与下一个合并"

#: tfrmmain.actmergewithprevious.caption
msgid "Merge with previous"
msgstr "与上一个合并"

#: tfrmmain.actmodifyselection.caption
msgid "Modify selection..."
msgstr "修改选择..."

#: tfrmmain.actmultiplereplace.caption
msgid "Multiple replace..."
msgstr "多重替换..."

#: tfrmmain.actnewsubtitle.caption
msgctxt "tfrmmain.actnewsubtitle.caption"
msgid "New subtitle"
msgstr "新字幕"

#: tfrmmain.actnewsubtitle.hint
msgid "Start a new subtitle project"
msgstr "新建字幕工程"

#: tfrmmain.actnextsubtitle.caption
msgctxt "tfrmmain.actnextsubtitle.caption"
msgid "Next subtitle"
msgstr "下个字幕"

#: tfrmmain.actpanandscan.caption
msgid "Pan-and-scan"
msgstr ""

#: tfrmmain.actpaste.caption
msgctxt "tfrmmain.actpaste.caption"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: tfrmmain.actplaycurrententry.caption
msgid "Play current entry"
msgstr ""

#: tfrmmain.actprevioussubtitle.caption
msgctxt "tfrmmain.actprevioussubtitle.caption"
msgid "Previous subtitle"
msgstr "上个字幕"

#: tfrmmain.actpullfirstlinefromnextentry.caption
msgid "Pull the first line from the next entry"
msgstr "从下一个条目中提取第一行"

#: tfrmmain.actpulllastlinefrompreviousentry.caption
msgid "Pull the last line from the previous entry"
msgstr "从上一个条目中提取最后一行"

#: tfrmmain.actpushfirstlinetopreviousentry.caption
msgid "Push the first line to the previous entry"
msgstr "将第一行推到上一个条目"

#: tfrmmain.actpushlastlinetonextentry.caption
msgid "Push the last line to the next entry"
msgstr "将最后一行推至下一个条目"

#: tfrmmain.actpushworddown.caption
msgid "Push the last word of the current line down"
msgstr "将当前行的最后一个字向下推移"

#: tfrmmain.actpushwordtonextentry.caption
msgid "Push the last word to the next entry"
msgstr "将最后一个字推到下一个条目"

#: tfrmmain.actpushwordtopreviousentry.caption
msgid "Push the first word to the previous entry"
msgstr "将第一个字推到上一个条目"

#: tfrmmain.actpushwordup.caption
msgid "Push the first word of the current line up"
msgstr "将当前行的第一个字推上去"

#: tfrmmain.actqualitycheck.caption
msgid "Quality check..."
msgstr "品质检查..."

#: tfrmmain.actreadtextsfromfile.caption
msgid "Read text from file..."
msgstr "从文件中读取文本..."

#: tfrmmain.actreadtimingsfromfile.caption
msgid "Read timings from file..."
msgstr "从文件中读取计时..."

#: tfrmmain.actredo.caption
msgctxt "tfrmmain.actredo.caption"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: tfrmmain.actredo.hint
msgid "Redo last undo"
msgstr "重做上次撤销的操作"

#: tfrmmain.actremovelinefromentry.caption
msgid "Remove line from entry..."
msgstr "从条目中处移除一行..."

#: tfrmmain.actremoveunicodecontrolchars.caption
msgid "Remove Unicode control characters"
msgstr "移除 Unicode 控制字符"

#: tfrmmain.actreplace.caption
msgid "Replace..."
msgstr "替换..."

#: tfrmmain.actrestorebackup.caption
msgid "Restore backup..."
msgstr "还原备份..."

#: tfrmmain.actreversetext.caption
msgid "Reverse text"
msgstr "反转文字"

#: tfrmmain.actroundtimes.caption
msgid "Round times..."
msgstr ""

#: tfrmmain.actsaveproject.caption
msgid "Save project..."
msgstr "保存项目..."

#: tfrmmain.actsavesubtitle.caption
msgctxt "tfrmmain.actsavesubtitle.caption"
msgid "Save subtitle"
msgstr "保存字幕"

#: tfrmmain.actsavesubtitle.hint
msgid "Save current subtitle to file"
msgstr "将当前字幕保存到文件"

#: tfrmmain.actsavesubtitleas.caption
msgid "Save subtitle as..."
msgstr "保存字幕为..."

#: tfrmmain.actsavesubtitleas.hint
msgid "Save current subtitle to a specific file"
msgstr "将当前字幕保存到特定文件"

#: tfrmmain.actsavetranscription.caption
msgctxt "tfrmmain.actsavetranscription.caption"
msgid "Transcription..."
msgstr "转录..."

#: tfrmmain.actsavetranslation.caption
msgid "Save translation"
msgstr "保存翻译"

#: tfrmmain.actsavetranslation.hint
msgid "Save current translation to file"
msgstr "将当前翻译保存到文件"

#: tfrmmain.actsavetranslationas.caption
msgid "Save translation as..."
msgstr "将译文另存为..."

#: tfrmmain.actsavetranslationas.hint
msgid "Save current translation to a specific file"
msgstr "将当前翻译保存到特定文件"

#: tfrmmain.actscreenshottofile.caption
msgid "Save screenshot"
msgstr "保存屏幕截图"

#: tfrmmain.actselectall.caption
msgctxt "tfrmmain.actselectall.caption"
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: tfrmmain.actselectcurrenttobeginning.caption
msgid "Select current to beginning"
msgstr "选择当前到开始"

#: tfrmmain.actselectcurrenttoend.caption
msgid "Select current to end"
msgstr "选择当前到结束"

#: tfrmmain.actsetasdefaultencoding.caption
msgctxt "tfrmmain.actsetasdefaultencoding.caption"
msgid "Set as default save encoding"
msgstr "设置为默认保存编码"

#: tfrmmain.actsetasdefaultformat.caption
msgctxt "tfrmmain.actsetasdefaultformat.caption"
msgid "Set as default save format"
msgstr "设置为默认保存格式"

#: tfrmmain.actsetautomaticduration.caption
msgid "Set automatic duration"
msgstr "设置自动持续时间"

#: tfrmmain.actsetdefaultgap.caption
msgid "Set default gap"
msgstr "设置默认间距"

#: tfrmmain.actsetdefaultgap.hint
msgid "Only if the gap is too short"
msgstr "只有在间距太短的情况下"

#: tfrmmain.actsetdelay.caption
msgid "Set delay..."
msgstr "设置延迟..."

#: tfrmmain.actsetgapping.caption
msgid "Set gapping..."
msgstr ""

#: tfrmmain.actsetguilayout0.caption
msgctxt "tfrmmain.actsetguilayout0.caption"
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: tfrmmain.actsetguilayout1.caption
msgctxt "tfrmmain.actsetguilayout1.caption"
msgid "Inverted"
msgstr "反向"

#: tfrmmain.actsetguilayout2.caption
msgctxt "tfrmmain.actsetguilayout2.caption"
msgid "Vertical"
msgstr "纵向"

#: tfrmmain.actsettings.caption
msgctxt "tfrmmain.actsettings.caption"
msgid "Settings..."
msgstr "设置..."

#: tfrmmain.actshifttimeless.caption
#, object-pascal-format
msgctxt "tfrmmain.actshifttimeless.caption"
msgid "Shift %dms less"
msgstr "减少平移 %dms"

#: tfrmmain.actshifttimemore.caption
#, object-pascal-format
msgctxt "tfrmmain.actshifttimemore.caption"
msgid "Shift %dms more"
msgstr "增加平移 %dms"

#: tfrmmain.actshifttimes.caption
msgid "Shift times..."
msgstr "平移时间..."

#: tfrmmain.actshotchanges.caption
msgid "Shot changes..."
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowactoronpreview.caption
msgid "Display Actor on Preview"
msgstr "预览时显示说话人"

#: tfrmmain.actshowcolumncpl.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowcolumncpl.caption"
msgid "Characters per line"
msgstr "每行字符数"

#: tfrmmain.actshowcolumncps.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowcolumncps.caption"
msgid "Characters per second"
msgstr "每秒字符数"

#: tfrmmain.actshowcolumnduration.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowcolumnduration.caption"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: tfrmmain.actshowcolumnnumber.caption
msgid "Number/GAP"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowcolumnstyleandactor.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowcolumnstyleandactor.caption"
msgid "Style/Actor"
msgstr "样式/说话人"

#: tfrmmain.actshowcolumntimes.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowcolumntimes.caption"
msgid "Times"
msgstr "时间"

#: tfrmmain.actshowcolumnwpm.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowcolumnwpm.caption"
msgid "Words per minute"
msgstr "每分钟字数"

#: tfrmmain.actshoweditortoolbaralignment.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.actshoweditortoolbaralignment.caption"
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: tfrmmain.actshoweditortoolbarbasic.caption
msgid "Basic"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshoweditortoolbarentry.caption
msgctxt "tfrmmain.actshoweditortoolbarentry.caption"
msgid "Entry"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshoweditortoolbarformat.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.actshoweditortoolbarformat.caption"
msgid "Format"
msgstr "样式"

#: tfrmmain.actshoweditortoolbarlines.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.actshoweditortoolbarlines.caption"
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: tfrmmain.actshoweditortoolbarwords.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.actshoweditortoolbarwords.caption"
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: tfrmmain.actshowthumbnails.caption
msgid "Show thumbnails"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowtoolbarencoding.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowtoolbarencoding.caption"
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: tfrmmain.actshowtoolbarentry.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowtoolbarentry.caption"
msgid "Entry"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowtoolbarfile.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.actshowtoolbarfile.caption"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: tfrmmain.actshowtoolbarformat.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowtoolbarformat.caption"
msgid "Format"
msgstr "样式"

#: tfrmmain.actshowtoolbarfps.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowtoolbarfps.caption"
msgid "FPS"
msgstr "帧率"

#: tfrmmain.actshowtoolbargeneral.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.actshowtoolbargeneral.caption"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: tfrmmain.actshowtoolbarquickaction.caption
msgid "Quick Action"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowtoolbarview.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.actshowtoolbarview.caption"
msgid "View"
msgstr "视图"

#: tfrmmain.actshowvideotoolbarcontrols.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowvideotoolbarcontrols.caption"
msgid "Controls"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowvideotoolbarentry.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowvideotoolbarentry.caption"
msgid "Entry"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowvideotoolbarother.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowvideotoolbarother.caption"
msgid "Other"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowwaveformtoolbarcontrols.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowwaveformtoolbarcontrols.caption"
msgid "Controls"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowwaveformtoolbarentry.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowwaveformtoolbarentry.caption"
msgid "Entry"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowwaveformtoolbarother.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowwaveformtoolbarother.caption"
msgid "Other"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowwaveformtoolbarshotchanges.caption
msgctxt "tfrmmain.actshowwaveformtoolbarshotchanges.caption"
msgid "Shot changes"
msgstr ""

#: tfrmmain.actshowwaveformtoolbarzoom.caption
msgid "Zoom"
msgstr ""

#: tfrmmain.actsort.caption
msgid "Sort"
msgstr ""

#: tfrmmain.actsourcemode.caption
msgctxt "tfrmmain.actsourcemode.caption"
msgid "Source mode"
msgstr "源码模式"

#: tfrmmain.actspellcheck.caption
msgid "Spell check..."
msgstr "拼写检查..."

#: tfrmmain.actsplitentryatposition.caption
msgctxt "tfrmmain.actsplitentryatposition.caption"
msgid "Split line at cursor position"
msgstr "在光标位置分行"

#: tfrmmain.actstatistics.caption
msgid "Statistics..."
msgstr "统计数据..."

#: tfrmmain.actstreamextractor.caption
msgid "Stream extractor..."
msgstr ""

#: tfrmmain.actswaptexts.caption
msgid "Swap text"
msgstr "交换文本"

#: tfrmmain.acttbx.caption
msgctxt "tfrmmain.acttbx.caption"
msgid "Show..."
msgstr "显示..."

#: tfrmmain.acttbxclose.caption
msgctxt "tfrmmain.acttbxclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmmain.acttbxedit.caption
msgctxt "tfrmmain.acttbxedit.caption"
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: tfrmmain.acttbxlist.caption
msgctxt "tfrmmain.acttbxlist.caption"
msgid "List..."
msgstr "列表..."

#: tfrmmain.acttbxsettings.caption
msgctxt "tfrmmain.acttbxsettings.caption"
msgid "Settings..."
msgstr "设置..."

#: tfrmmain.acttexteffectflash.caption
msgid "Flash effect"
msgstr "闪光效果"

#: tfrmmain.acttexteffecttypewriter.caption
msgid "Typewriter effect"
msgstr "打字机效果"

#: tfrmmain.acttimeexpander.caption
msgid "Time expander/reducer..."
msgstr "时间扩展/减少..."

#: tfrmmain.acttimemode.caption
msgctxt "tfrmmain.acttimemode.caption"
msgid "Time mode"
msgstr "时间模式"

#: tfrmmain.acttimemode.hint
msgid "Set time code format to HH:MM:SS.ZZZ"
msgstr "将时间码格式设置为HH:MM:SS.ZZZ"

#: tfrmmain.acttm1.caption
msgid "Use text from position 1 (tm)"
msgstr "使用位置 1 的文本 (tm)"

#: tfrmmain.acttm2.caption
msgid "Use text from position 2 (tm)"
msgstr "使用位置 2 的文本 (tm)"

#: tfrmmain.acttm3.caption
msgid "Use text from position 3 (tm)"
msgstr "使用位置 3 的文本 (tm)"

#: tfrmmain.acttranscriptionmode.caption
msgctxt "tfrmmain.acttranscriptionmode.caption"
msgid "Transcription mode"
msgstr "转录模式"

#: tfrmmain.acttranscriptionmode.hint
msgid "Enable free-write mode"
msgstr "启用自由写入模式"

#: tfrmmain.acttranslate.caption
msgid "Auto translate..."
msgstr "自动翻译..."

#: tfrmmain.acttranslationmemory.caption
msgctxt "tfrmmain.acttranslationmemory.caption"
msgid "Show..."
msgstr "显示..."

#: tfrmmain.acttranslationmemoryclose.caption
msgctxt "tfrmmain.acttranslationmemoryclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmmain.acttranslationmemorylist.caption
msgctxt "tfrmmain.acttranslationmemorylist.caption"
msgid "List..."
msgstr "列表..."

#: tfrmmain.acttranslationmemorysettings.caption
msgctxt "tfrmmain.acttranslationmemorysettings.caption"
msgid "Settings..."
msgstr "设置..."

#: tfrmmain.acttranslatormode.caption
msgctxt "tfrmmain.acttranslatormode.caption"
msgid "Translator mode"
msgstr "翻译模式"

#: tfrmmain.acttts.caption
msgid "Text to speech..."
msgstr ""

#: tfrmmain.actunbreakentry.caption
msgid "Unbreak entry"
msgstr "取消断开条目"

#: tfrmmain.actundo.caption
msgctxt "tfrmmain.actundo.caption"
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: tfrmmain.actundo.hint
msgid "Undo last action"
msgstr "撤销上次操作"

#: tfrmmain.actundockvideo.caption
msgid "Dock video"
msgstr "停靠视频"

#: tfrmmain.actundockwaveform.caption
msgid "Dock waveform"
msgstr "停靠音频"

#: tfrmmain.actunicodectrllre.caption
msgid "LRE (Start of Left-to-Right Embedding)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actunicodectrllrm.caption
msgid "LRM (Left-to-Right Mark)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actunicodectrllro.caption
msgid "LRO (Start of Left-to-Right Override)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actunicodectrlpdf.caption
msgid "PDF (Pop Directional Formatting)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actunicodectrlrle.caption
msgid "RLE (Start of Right-to-Left Embedding)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actunicodectrlrlm.caption
msgid "RLM (Right-to-Left Mark)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actunicodectrlrlo.caption
msgid "RLO (Start of Right-to-Left Override)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actunicodectrlzwnj.caption
msgid "ZWNJ (Zero Width Non-Joiner)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actunicodezwj.caption
msgid "ZWJ (Zero Width Joiner)"
msgstr ""

#: tfrmmain.actunmarkentry.caption
msgid "Unmark entry"
msgstr "取消标记条目"

#: tfrmmain.actvalidatetm.caption
msgid "Validate translation memory"
msgstr "验证翻译存储器"

#: tfrmmain.actvalidatetm.hint
msgid "Validates and advances to the next"
msgstr "验证并进入下一个"

#: tfrmmain.actvaligntobottom.caption
msgctxt "tfrmmain.actvaligntobottom.caption"
msgid "Vertical align to bottom"
msgstr "垂直对齐至底部"

#: tfrmmain.actvaligntomiddle.caption
msgctxt "tfrmmain.actvaligntomiddle.caption"
msgid "Vertical align to middle"
msgstr "垂直对齐到中间"

#: tfrmmain.actvaligntotop.caption
msgctxt "tfrmmain.actvaligntotop.caption"
msgid "Vertical align to top"
msgstr "垂直对齐到顶部"

#: tfrmmain.actvar169.caption
msgid "16:9"
msgstr ""

#: tfrmmain.actvar1851.caption
msgid "1.85:1"
msgstr ""

#: tfrmmain.actvar2351.caption
msgid "2.35:1"
msgstr ""

#: tfrmmain.actvar43.caption
msgid "4:3"
msgstr ""

#: tfrmmain.actvarcycle.caption
msgid "Cycle Aspect Ratio"
msgstr "循环长宽比"

#: tfrmmain.actvardefault.caption
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: tfrmmain.actvideodubbing.caption
msgid "Dubbing..."
msgstr ""

#: tfrmmain.actvideofilterblur.caption
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: tfrmmain.actvideofilterdeinterlace.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.actvideofilterdeinterlace.caption"
msgid "Deinterlace"
msgstr "去隔行扫描"

#: tfrmmain.actvideofilteredgeenhance.caption
msgid "Edge enhance"
msgstr "边缘增强"

#: tfrmmain.actvideofilteremboss.caption
msgid "Emboss"
msgstr "凹凸纹"

#: tfrmmain.actvideofilterhflip.caption
msgid "Horizontal flip"
msgstr "水平翻转"

#: tfrmmain.actvideofilternegative.caption
msgid "Negative"
msgstr ""

#: tfrmmain.actvideofiltersharpen.caption
msgid "Sharpen"
msgstr "锐化"

#: tfrmmain.actvideofiltervflip.caption
msgid "Vertical flip"
msgstr "垂直翻转"

#: tfrmmain.actvideofiltervintage.caption
msgid "Vintage"
msgstr "复古"

#: tfrmmain.actvideoinformation.caption
msgid "Information..."
msgstr ""

#: tfrmmain.actvideopreview.caption
msgctxt "tfrmmain.actvideopreview.caption"
msgid "Video preview"
msgstr "视频预览"

#: tfrmmain.actviewshotchange.caption
msgctxt "tfrmmain.actviewshotchange.caption"
msgid "Shot changes"
msgstr ""

#: tfrmmain.actviewshotchange.hint
msgid "Enable/disable shot changes"
msgstr ""

#: tfrmmain.actwaveextract.caption
msgid "Extract waveform..."
msgstr "提取波形..."

#: tfrmmain.actwaveformpreview.caption
msgctxt "tfrmmain.actwaveformpreview.caption"
msgid "Waveform preview"
msgstr "波形预览"

#: tfrmmain.actwebpreview.caption
msgid "Web Preview..."
msgstr "网络预览..."

#: tfrmmain.actwebreference.caption
msgid "Web reference..."
msgstr "网络参考..."

#: tfrmmain.cboencoding.hint
msgctxt "tfrmmain.cboencoding.hint"
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: tfrmmain.cboformat.hint
msgctxt "tfrmmain.cboformat.hint"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: tfrmmain.cbofps.hint
msgid "Target FPS of subtitle file"
msgstr "字幕文件的目标帧率"

#: tfrmmain.cboinputfps.hint
msgid "FPS of the movie the opened subtitle file was made for"
msgstr "打开的字幕文件所对应电影的帧率"

#: tfrmmain.edtquickaction.hint
msgctxt "tfrmmain.edtquickaction.hint"
msgid "Quick Action Finder"
msgstr ""

#: tfrmmain.lblmedialength.hint
msgid "Video length and FPS"
msgstr "视频长度和帧率"

#: tfrmmain.lblmediatime.hint
msgid "Current video position"
msgstr "当前视频位置"

#: tfrmmain.mnuedit.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuedit.caption"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: tfrmmain.mnueditentries.caption
msgctxt "tfrmmain.mnueditentries.caption"
msgid "Entries"
msgstr "条目"

#: tfrmmain.mnueditformat.caption
msgctxt "tfrmmain.mnueditformat.caption"
msgid "Format"
msgstr "样式"

#: tfrmmain.mnueditinsertchar.caption
msgid "Insert Unicode character"
msgstr "插入 Unicode 字符"

#: tfrmmain.mnueditrtl.caption
msgid "Right-to-left"
msgstr ""

#: tfrmmain.mnuedittexts.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuedittexts.caption"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: tfrmmain.mnuedittimings.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuedittimings.caption"
msgid "Timings"
msgstr "计时"

#: tfrmmain.mnuedittimingsendcue.caption
msgid "End Cue"
msgstr ""

#: tfrmmain.mnuedittimingsextend.caption
msgid "Extend length"
msgstr "延长长度"

#: tfrmmain.mnufile.caption
msgctxt "tfrmmain.mnufile.caption"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: tfrmmain.mnufileexport.caption
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: tfrmmain.mnufileimport.caption
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: tfrmmain.mnufilemru.caption
msgctxt "tfrmmain.mnufilemru.caption"
msgid "Recent files"
msgstr "最近文件"

#: tfrmmain.mnufind.caption
msgctxt "tfrmmain.mnufind.caption"
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: tfrmmain.mnuhelp.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuhelp.caption"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: tfrmmain.mnumemoinsertunicodecontrolchar.caption
msgid "Insert Unicode control character"
msgstr "插入 Unicode 控制字符"

#: tfrmmain.mnuselect.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuselect.caption"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: tfrmmain.mnutexteffects.caption
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: tfrmmain.mnutextlines.caption
msgctxt "tfrmmain.mnutextlines.caption"
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: tfrmmain.mnutextwords.caption
msgctxt "tfrmmain.mnutextwords.caption"
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: tfrmmain.mnutools.caption
msgctxt "tfrmmain.mnutools.caption"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: tfrmmain.mnutoolsterminology.caption
msgctxt "tfrmmain.mnutoolsterminology.caption"
msgid "Terminology"
msgstr "术语"

#: tfrmmain.mnutoolstranslationmemory.caption
msgctxt "tfrmmain.mnutoolstranslationmemory.caption"
msgid "Translation memory"
msgstr "翻译存储器"

#: tfrmmain.mnuvideo.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuvideo.caption"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: tfrmmain.mnuvideoaspectratio.caption
#, fuzzy
#| msgid "Aspect Ratio"
msgid "Aspect ratio"
msgstr "宽高比"

#: tfrmmain.mnuvideoaudiofilters.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuvideoaudiofilters.caption"
msgid "Audio filters"
msgstr "视音频过滤"

#: tfrmmain.mnuvideoaudiostream.caption
msgid "Audio stream"
msgstr "音频流"

#: tfrmmain.mnuvideoplayback.caption
msgid "Playback"
msgstr "播放"

#: tfrmmain.mnuvideosubtitles.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuvideosubtitles.caption"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: tfrmmain.mnuvideovideofilters.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuvideovideofilters.caption"
msgid "Video filters"
msgstr "视频过滤"

#: tfrmmain.mnuvideovolume.caption
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: tfrmmain.mnuview.caption
msgctxt "tfrmmain.mnuview.caption"
msgid "View"
msgstr "视图"

#: tfrmmain.mnuviewcolumns.caption
msgid "Columns"
msgstr "栏目"

#: tfrmmain.mnuviewtoolbareditor.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.mnuviewtoolbareditor.caption"
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: tfrmmain.mnuviewtoolbarmain.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.mnuviewtoolbarmain.caption"
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: tfrmmain.mnuviewtoolbars.caption
msgid "Toolbars"
msgstr "工具栏"

#: tfrmmain.mnuviewtoolbarvideo.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.mnuviewtoolbarvideo.caption"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: tfrmmain.mnuviewtoolbarwaveform.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.mnuviewtoolbarwaveform.caption"
msgid "Waveform"
msgstr "音频波形"

#: tfrmmain.mnuviewwindows.caption
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#: tfrmmain.mnuvstvideo.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmmain.mnuvstvideo.caption"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: tfrmmain.mnuworkspacelayout.caption
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#: tfrmmain.tedduration.hint
msgctxt "tfrmmain.tedduration.hint"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: tfrmmain.tedfinal.hint
msgctxt "tfrmmain.tedfinal.hint"
msgid "Final time"
msgstr "最终时间"

#: tfrmmain.tedinitial.hint
msgctxt "tfrmmain.tedinitial.hint"
msgid "Initial time"
msgstr "初始时间"

#: tfrmmain.tedpause.hint
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: tfrmmodifyselection.btnapply.caption
msgctxt "tfrmmodifyselection.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmmodifyselection.btnclose.caption
msgctxt "tfrmmodifyselection.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmmodifyselection.caption
msgid "Modify selection"
msgstr "修改选区"

#: tfrmmodifyselection.rbnaddtocurrentselection.caption
msgid "Add to current selection"
msgstr "添加到当前选择"

#: tfrmmodifyselection.rbnnewselection.caption
msgid "New selection"
msgstr "新选区"

#: tfrmmodifyselection.rbnsubtractfromcurrentselection.caption
msgid "Subtract from current selection"
msgstr "从当前选择中减去"

#: tfrmmultiplereplace.btnapply.caption
msgctxt "tfrmmultiplereplace.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmmultiplereplace.btnclose.caption
msgctxt "tfrmmultiplereplace.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmmultiplereplace.btnminus.caption
msgctxt "tfrmmultiplereplace.btnminus.caption"
msgid "-"
msgstr ""

#: tfrmmultiplereplace.btnplus.caption
msgctxt "tfrmmultiplereplace.btnplus.caption"
msgid "+"
msgstr ""

#: tfrmmultiplereplace.caption
msgid "Multiple replace"
msgstr "多重替换"

#: tfrmmultiplereplace.chkre.caption
msgid "Regular expression"
msgstr "正则表达式"

#: tfrmmultiplereplace.lblfind.caption
msgid "Find:"
msgstr "查找："

#: tfrmmultiplereplace.lblreplace.caption
msgctxt "tfrmmultiplereplace.lblreplace.caption"
msgid "Replace with:"
msgstr "替换为："

#: tfrmpauses.btnapply.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmpauses.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmpauses.btnclose.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmpauses.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmpauses.caption
msgid "Set gapping"
msgstr ""

#: tfrmpauses.lblduration.caption
msgid "Shorten duration of:"
msgstr ""

#: tfrmpauses.lblgap.caption
msgid "Value:"
msgstr ""

#: tfrmpauses.lblscope.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmpauses.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmpauses.rbnallthesubtitles.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmpauses.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmpauses.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmpauses.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From the selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmpauses.rbnonlyselectedsubtitles.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmpauses.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选择的条目"

#: tfrmpauses.rdobothentries.caption
msgid "Both entries equally"
msgstr ""

#: tfrmpauses.rdoentrywithlesscps.caption
msgid "Entry with less CPS"
msgstr ""

#: tfrmpauses.rdofirstentry.caption
msgid "First entry only"
msgstr ""

#: tfrmpauses.rdosecondentry.caption
msgid "Second entry only"
msgstr ""

#: tfrmqualitycheck.btnclose.caption
msgctxt "tfrmqualitycheck.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmqualitycheck.caption
msgid "Quality check"
msgstr "品质检查"

#: tfrmqualitycheck.lblrules.caption
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: tfrmrestorebackup.btnclose.caption
msgctxt "tfrmrestorebackup.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmrestorebackup.btnrestore.caption
msgctxt "tfrmrestorebackup.btnrestore.caption"
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: tfrmrestorebackup.caption
msgid "Restore backup"
msgstr "还原备份"

#: tfrmroundtime.btnapply.caption
msgctxt "tfrmroundtime.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmroundtime.btnclose.caption
msgctxt "tfrmroundtime.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmroundtime.caption
msgid "Round times"
msgstr ""

#: tfrmroundtime.lblscope.caption
msgctxt "tfrmroundtime.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmroundtime.rbnallthesubtitles.caption
msgctxt "tfrmroundtime.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmroundtime.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
msgctxt "tfrmroundtime.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmroundtime.rbnonlyselectedsubtitles.caption
msgctxt "tfrmroundtime.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选定条目"

#: tfrmroundtime.rdofps.caption
msgid "Using FPS"
msgstr "使用帧率"

#: tfrmroundtime.rdomilliseconds.caption
msgid "Using Milliseconds"
msgstr "使用毫秒"

#: tfrmsettings.btnclose.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmsettings.btnfasterwhisper.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnfasterwhisper.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmsettings.btnffmpeg.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnffmpeg.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmsettings.btnminus.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnminus.caption"
msgid "-"
msgstr ""

#: tfrmsettings.btnplus.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnplus.caption"
msgid "+"
msgstr ""

#: tfrmsettings.btnprofile.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnprofile.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmsettings.btnscenedetect.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnscenedetect.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmsettings.btnshortcutapply.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnshortcutapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmsettings.btnshortcutsave.caption
msgid "Save as..."
msgstr "保存为..."

#: tfrmsettings.btnwhispercpp.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnwhispercpp.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmsettings.btnytdlp.caption
msgctxt "tfrmsettings.btnytdlp.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmsettings.caption
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: tfrmsettings.chkautoplay.caption
msgid "Autoplay on video load"
msgstr "视频加载后自动播放"

#: tfrmsettings.chkdotsonsplit.caption
msgctxt "tfrmsettings.chkdotsonsplit.caption"
msgid "Add '...' on split subtitle"
msgstr "在分割字幕中添加 '...' "

#: tfrmsettings.chkdrawerrors.caption
msgid "Show errors in list"
msgstr "在列表中显示错误"

#: tfrmsettings.chkdrawtags.caption
msgid "Interpret tags in list"
msgstr "解释列表中的标签"

#: tfrmsettings.chkdrawwaveformgap.caption
msgid "Show gap in timeline"
msgstr "显示时间轴上的间距"

#: tfrmsettings.chkpromptfordeletesubtitles.caption
msgid "Prompt when deleting subtitles"
msgstr "删除字幕时提示"

#: tfrmsettings.chkpromptforinputencoding.caption
msgid "Prompt for Encoding before loading a file"
msgstr "加载文件前提示编码"

#: tfrmsettings.chkpromptforinputfps.caption
msgid "Prompt for FPS before loading a file"
msgstr "加载文件前提示帧率"

#: tfrmsettings.chkpromptforsavewitherrors.caption
msgid "Prompt when saving file with errors"
msgstr "保存文件时提示错误"

#: tfrmsettings.chkshowcpsbar.caption
msgid "Show CPS bar"
msgstr "显示 每秒字符数 栏"

#: tfrmsettings.chkshowsplashwindow.caption
msgid "Show splash window"
msgstr "显示欢迎窗口"

#: tfrmsettings.chksubtitlehandlebympv.caption
msgid "mpv handles subtitles for preview"
msgstr "mpv 处理预览字幕"

#: tfrmsettings.chkusehwdec.caption
msgid "Use hardware video decoding"
msgstr "使用硬解视频解码"

#: tfrmsettings.chkuseownfiledialog.caption
msgid "Use Tero file dialog"
msgstr "使用 Tero 文件对话框"

#: tfrmsettings.chkwritebom.caption
msgid "Write BOM on save"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lbladditionalmpvoptions.caption
msgid "Additional mpv options"
msgstr "其他 mpv 选项"

#: tfrmsettings.lblapi_tts.caption
msgid "ElevenLabs API key"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblautobackup.caption
msgid "Auto-backup every (minutes)"
msgstr "每（分钟）自动备份一次"

#: tfrmsettings.lblchaining.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblchaining.caption"
msgid "Chaining (frames)"
msgstr "连锁（帧）"

#: tfrmsettings.lblcpl.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblcpl.caption"
msgid "Characters per line"
msgstr "每行字符数"

#: tfrmsettings.lblcps.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblcps.caption"
msgid "Characters per second"
msgstr "每秒字符数"

#: tfrmsettings.lblcpsstrategy.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblcpsstrategy.caption"
msgid "Chars excluded from CPS count"
msgstr "不计入 每秒字符数 计数的字符"

#: tfrmsettings.lbldefaultfileencoding.caption
msgid "Default file encoding"
msgstr "默认文件编码"

#: tfrmsettings.lbldefaultfileformat.caption
msgid "Default file format"
msgstr "默认文件格式"

#: tfrmsettings.lbldefaultframerate.caption
msgid "Default input frame rate"
msgstr "默认输入帧率"

#: tfrmsettings.lbldialogsegmentsdetectionthreshold.caption
msgid "Dialogue segments detection threshold (rms)"
msgstr "对话片段检测阈值（均方根值）"

#: tfrmsettings.lblfasterwhisper.caption
msgid "Faster-Whisper"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblffmpeg.caption
msgid "FFmpeg"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblframestep.caption
msgid "Frame step"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lbllanguage.caption
msgctxt "tfrmsettings.lbllanguage.caption"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: tfrmsettings.lbllistfontsize.caption
msgid "List font size"
msgstr "列表字体大小"

#: tfrmsettings.lbllistmode.caption
msgctxt "tfrmsettings.lbllistmode.caption"
msgid "List mode"
msgstr "列表模式"

#: tfrmsettings.lblmaxdurationms.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblmaxdurationms.caption"
msgid "Max. duration (ms)"
msgstr "最大持续时间（毫秒）"

#: tfrmsettings.lblmaxlinecount.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblmaxlinecount.caption"
msgid "Max. line count"
msgstr "最大行数"

#: tfrmsettings.lblmindurationms.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblmindurationms.caption"
msgid "Min. duration / per word (ms)"
msgstr "最小持续时间/每个字（毫秒）"

#: tfrmsettings.lblnewsubtitlems.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblnewsubtitlems.caption"
msgid "New subtitle (ms)"
msgstr "新字幕（毫秒）"

#: tfrmsettings.lblprofile.caption
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: tfrmsettings.lblprohibitedchars.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblprohibitedchars.caption"
msgid "Prohibited characters"
msgstr "禁止使用的字符"

#: tfrmsettings.lblrepeatablechars.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblrepeatablechars.caption"
msgid "Repeatable characters"
msgstr "可重复字符"

#: tfrmsettings.lblscenedetect.caption
msgid "PySceneDetect"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblscsnaparea.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblscsnaparea.caption"
msgid "Shot change snap / threshold (frames)"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblscsnapincues.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblscsnapincues.caption"
msgid "Snap in cues after SC (frames)"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblscsnapoutcues.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblscsnapoutcues.caption"
msgid "Snap out cues before SC (frames)"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblseektime.caption
msgid "Seek time (ms)"
msgstr "寻找时间（毫秒）"

#: tfrmsettings.lblshifttimems.caption
msgid "Shift time (ms)"
msgstr "平移时间（毫秒）"

#: tfrmsettings.lblshortcut.caption
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷方式"

#: tfrmsettings.lblshortcutcat.caption
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: tfrmsettings.lblshortcutpreset.caption
msgid "Preset"
msgstr "预设"

#: tfrmsettings.lblsubbackground.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblsubbackground.caption"
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: tfrmsettings.lblsubborder.caption
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: tfrmsettings.lblsubcolor.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblsubcolor.caption"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: tfrmsettings.lblsubshadow.caption
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: tfrmsettings.lblsubsize.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblsubsize.caption"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: tfrmsettings.lblsubtitlepausems.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblsubtitlepausems.caption"
msgid "Min. gap"
msgstr "最小间距"

#: tfrmsettings.lblsubtitles.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblsubtitles.caption"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: tfrmsettings.lbltextboxfontsize.caption
msgid "Text box font size"
msgstr "文本框字体大小"

#: tfrmsettings.lbltheme.caption
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: tfrmsettings.lbltimecodemode.caption
msgid "Time code mode"
msgstr "时间码模式"

#: tfrmsettings.lblwavecolor.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblwavecolor.caption"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: tfrmsettings.lblwaveentry.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblwaveentry.caption"
msgid "Entry"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblwaveform.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblwaveform.caption"
msgid "Waveform"
msgstr "音频波形"

#: tfrmsettings.lblwebreference.caption
msgid "Web reference"
msgstr "网络参考"

#: tfrmsettings.lblwhispercpp.caption
msgid "Whisper.cpp"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblwpm.caption
msgctxt "tfrmsettings.lblwpm.caption"
msgid "Words per minute"
msgstr "每分钟字数"

#: tfrmsettings.lblytdlp.caption
msgid "YT-DLP"
msgstr ""

#: tfrmsettings.lblzerotodisable.caption
msgid "(0 to disable)"
msgstr "(0 表示禁用）"

#: tfrmshifttimes.btnapply.caption
msgctxt "tfrmshifttimes.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmshifttimes.btnclose.caption
msgctxt "tfrmshifttimes.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmshifttimes.caption
msgid "Shift times"
msgstr "平移时间"

#: tfrmshifttimes.cbooffset.text
msgctxt "tfrmshifttimes.cbooffset.text"
msgid "+"
msgstr ""

#: tfrmshifttimes.lbloffset.caption
msgctxt "tfrmshifttimes.lbloffset.caption"
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: tfrmshifttimes.lblscope.caption
msgctxt "tfrmshifttimes.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmshifttimes.rbnallthesubtitles.caption
msgctxt "tfrmshifttimes.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmshifttimes.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
msgctxt "tfrmshifttimes.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmshifttimes.rbnonlyselectedsubtitles.caption
msgctxt "tfrmshifttimes.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选择的条目"

#: tfrmshotchanges.btnapply.caption
msgctxt "tfrmshotchanges.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmshotchanges.btnclose.caption
msgctxt "tfrmshotchanges.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmshotchanges.btndetect.caption
msgctxt "tfrmshotchanges.btndetect.caption"
msgid "Detect"
msgstr "检测"

#: tfrmshotchanges.btnexport.caption
msgctxt "tfrmshotchanges.btnexport.caption"
msgid "Export..."
msgstr "导出..."

#: tfrmshotchanges.btnimport.caption
msgctxt "tfrmshotchanges.btnimport.caption"
msgid "Import..."
msgstr "导入..."

#: tfrmshotchanges.caption
msgctxt "tfrmshotchanges.caption"
msgid "Shot changes"
msgstr ""

#: tfrmshotchanges.cbooffset.text
msgctxt "tfrmshotchanges.cbooffset.text"
msgid "+"
msgstr ""

#: tfrmshotchanges.lbldetectapp.caption
msgid "App to detect"
msgstr "检测应用程序"

#: tfrmshotchanges.lbloffset.caption
msgctxt "tfrmshotchanges.lbloffset.caption"
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: tfrmshotchanges.lblsensitivity.caption
msgid "Detection sensitivity"
msgstr "检测灵敏度"

#: tfrmshotchanges.lbltimecodein.caption
msgid "Time code for import"
msgstr "导入时间码"

#: tfrmshotchanges.lbltimecodeout.caption
msgid "Time code for export"
msgstr "导出时间码"

#: tfrmspellcheck.btnadd.caption
msgctxt "tfrmspellcheck.btnadd.caption"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tfrmspellcheck.btnchange.caption
msgctxt "tfrmspellcheck.btnchange.caption"
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: tfrmspellcheck.btnchangeall.caption
msgctxt "tfrmspellcheck.btnchangeall.caption"
msgid "Change all"
msgstr "更改所有"

#: tfrmspellcheck.btnclose.caption
msgctxt "tfrmspellcheck.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmspellcheck.btnskip.caption
msgctxt "tfrmspellcheck.btnskip.caption"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: tfrmspellcheck.btnskipall.caption
msgctxt "tfrmspellcheck.btnskipall.caption"
msgid "Skip all"
msgstr "跳过所有"

#: tfrmspellcheck.caption
msgid "Spell check"
msgstr "拼写检查"

#: tfrmspellcheck.lbldictionary.caption
msgctxt "tfrmspellcheck.lbldictionary.caption"
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: tfrmspellcheck.lblnotfound.caption
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#: tfrmspellcheck.lblsource.caption
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: tfrmspellcheck.lblsuggestions.caption
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: tfrmstatistics.btnclose.caption
msgctxt "tfrmstatistics.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmstatistics.btnexport.caption
msgctxt "tfrmstatistics.btnexport.caption"
msgid "Export..."
msgstr "导出..."

#: tfrmstatistics.caption
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: tfrmstreamextractor.btnclose.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmstreamextractor.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmstreamextractor.btnextract.caption
msgid "Extract"
msgstr ""

#: tfrmstreamextractor.btnfile.caption
msgctxt "tfrmstreamextractor.btnfile.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmstreamextractor.btnfolder.caption
msgctxt "tfrmstreamextractor.btnfolder.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmstreamextractor.caption
msgid "Stream extractor"
msgstr ""

#: tfrmstreamextractor.lblfile.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmstreamextractor.lblfile.caption"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: tfrmstreamextractor.lblfolder.caption
#, fuzzy
#| msgid "Folder"
msgctxt "tfrmstreamextractor.lblfolder.caption"
msgid "Output folder"
msgstr "文件夹"

#: tfrmtbx.btnclose.caption
msgctxt "tfrmtbx.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtbx.caption
msgctxt "tfrmtbx.caption"
msgid "Terminology"
msgstr "术语"

#: tfrmtbxedit.btnadd.caption
msgctxt "tfrmtbxedit.btnadd.caption"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tfrmtbxedit.btnclose.caption
msgctxt "tfrmtbxedit.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtbxedit.caption
msgctxt "tfrmtbxedit.caption"
msgid "Terminology"
msgstr "术语"

#: tfrmtbxedit.lblnotes.caption
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: tfrmtbxedit.lbloriginal.caption
msgctxt "tfrmtbxedit.lbloriginal.caption"
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: tfrmtbxedit.lbltranslated.caption
msgctxt "tfrmtbxedit.lbltranslated.caption"
msgid "Translated"
msgstr "翻译"

#: tfrmtbxlist.btnclose.caption
msgctxt "tfrmtbxlist.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtbxlist.btncopy.caption
msgctxt "tfrmtbxlist.btncopy.caption"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tfrmtbxlist.caption
msgctxt "tfrmtbxlist.caption"
msgid "Terminology"
msgstr "术语"

#: tfrmtbxlist.lblfind.caption
msgctxt "tfrmtbxlist.lblfind.caption"
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: tfrmtbxlist.lbltotal.caption
msgctxt "tfrmtbxlist.lbltotal.caption"
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: tfrmtbxsettings.btnapply.caption
msgctxt "tfrmtbxsettings.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmtbxsettings.btnclose.caption
msgctxt "tfrmtbxsettings.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtbxsettings.btnopenfile.caption
msgctxt "tfrmtbxsettings.btnopenfile.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmtbxsettings.caption
msgctxt "tfrmtbxsettings.caption"
msgid "Terminology settings"
msgstr "术语设置"

#: tfrmtbxsettings.lblfilename.caption
msgctxt "tfrmtbxsettings.lblfilename.caption"
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: tfrmtbxsettings.lblsourcelang.caption
msgctxt "tfrmtbxsettings.lblsourcelang.caption"
msgid "Source language"
msgstr "源语言"

#: tfrmtbxsettings.lbltranslang.caption
msgctxt "tfrmtbxsettings.lbltranslang.caption"
msgid "Translation language"
msgstr "翻译语言"

#: tfrmtimeexpander.btnapply.caption
msgctxt "tfrmtimeexpander.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmtimeexpander.btnclose.caption
msgctxt "tfrmtimeexpander.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtimeexpander.caption
msgid "Time expander/reducer"
msgstr "时间扩展/减少"

#: tfrmtimeexpander.chkduration.caption
msgid "Only if duration is longer than"
msgstr "只有当持续时间超过"

#: tfrmtimeexpander.chksubtitle.caption
msgid "Only if subtitle is longer than"
msgstr "仅当字幕长度超过"

#: tfrmtimeexpander.lblchars.caption
msgid "characters"
msgstr "字符"

#: tfrmtimeexpander.lblms.caption
msgctxt "tfrmtimeexpander.lblms.caption"
msgid "ms"
msgstr ""

#: tfrmtimeexpander.lblms1.caption
msgctxt "tfrmtimeexpander.lblms1.caption"
msgid "ms"
msgstr ""

#: tfrmtimeexpander.lblscope.caption
msgctxt "tfrmtimeexpander.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmtimeexpander.rbnallthesubtitles.caption
msgctxt "tfrmtimeexpander.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmtimeexpander.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
msgctxt "tfrmtimeexpander.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmtimeexpander.rbnonlyselectedsubtitles.caption
msgctxt "tfrmtimeexpander.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选择的条目"

#: tfrmtranslate.btnclose.caption
msgctxt "tfrmtranslate.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtranslate.btntranslate.caption
msgctxt "tfrmtranslate.btntranslate.caption"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: tfrmtranslate.caption
msgctxt "tfrmtranslate.caption"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: tfrmtranslate.lblinput.caption
msgid "Input:"
msgstr "输入："

#: tfrmtranslate.lbloutput.caption
msgctxt "tfrmtranslate.lbloutput.caption"
msgid "Output:"
msgstr "输出："

#: tfrmtranslate.lblscope.caption
msgctxt "tfrmtranslate.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmtranslate.lblsourcelanguage.caption
msgid "Source language:"
msgstr "源语言："

#: tfrmtranslate.lbltranslationlanguage.caption
msgid "Translation language:"
msgstr "翻译语言："

#: tfrmtranslate.rbnallthesubtitles.caption
msgctxt "tfrmtranslate.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmtranslate.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
msgctxt "tfrmtranslate.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From selected entry"
msgstr "从选定条目"

#: tfrmtranslate.rbnonlyselectedsubtitles.caption
msgctxt "tfrmtranslate.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选定条目"

#: tfrmtranslationmemory.btnclose.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemory.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtranslationmemory.btncopy.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemory.btncopy.caption"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tfrmtranslationmemory.btnuse.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemory.btnuse.caption"
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: tfrmtranslationmemory.btnvalidate.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemory.btnvalidate.caption"
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: tfrmtranslationmemory.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemory.caption"
msgid "Translation memory"
msgstr "翻译存储器"

#: tfrmtranslationmemorylist.btnclose.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorylist.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtranslationmemorylist.btncopy.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorylist.btncopy.caption"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tfrmtranslationmemorylist.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorylist.caption"
msgid "Translation memory"
msgstr "翻译存储器"

#: tfrmtranslationmemorylist.lblfind.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorylist.lblfind.caption"
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: tfrmtranslationmemorylist.lbltotal.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorylist.lbltotal.caption"
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: tfrmtranslationmemorysettings.btnapply.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorysettings.btnapply.caption"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: tfrmtranslationmemorysettings.btnclose.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorysettings.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtranslationmemorysettings.btnopenfile.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorysettings.btnopenfile.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmtranslationmemorysettings.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorysettings.caption"
msgid "Translation memory settings"
msgstr "翻译存储器设置"

#: tfrmtranslationmemorysettings.lblfilename.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorysettings.lblfilename.caption"
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: tfrmtranslationmemorysettings.lblsourcelang.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorysettings.lblsourcelang.caption"
msgid "Source language"
msgstr "源语言"

#: tfrmtranslationmemorysettings.lbltranslang.caption
msgctxt "tfrmtranslationmemorysettings.lbltranslang.caption"
msgid "Translation language"
msgstr "翻译语言"

#: tfrmtts.btnclose.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmtts.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmtts.btnfolder.caption
msgctxt "tfrmtts.btnfolder.caption"
msgid "..."
msgstr ""

#: tfrmtts.btngenerate.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmtts.btngenerate.caption"
msgid "Generate"
msgstr "常规"

#: tfrmtts.btnpreview.caption
msgid "Preview"
msgstr ""

#: tfrmtts.caption
msgid "Text to speech"
msgstr ""

#: tfrmtts.lblfolder.caption
msgid "Folder:"
msgstr ""

#: tfrmtts.lblscope.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmtts.lblscope.caption"
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: tfrmtts.lblsimilarityboost.caption
msgctxt "tfrmtts.lblsimilarityboost.caption"
msgid "Similarity boost:"
msgstr ""

#: tfrmtts.lblstability.caption
msgctxt "tfrmtts.lblstability.caption"
msgid "Stability:"
msgstr ""

#: tfrmtts.lblvoice.caption
msgctxt "tfrmtts.lblvoice.caption"
msgid "Voice:"
msgstr ""

#: tfrmtts.rbnallthesubtitles.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmtts.rbnallthesubtitles.caption"
msgid "All entries"
msgstr "所有条目"

#: tfrmtts.rbnfromtheselectedsubtitle.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmtts.rbnfromtheselectedsubtitle.caption"
msgid "From selected entry"
msgstr "从选择的条目开始"

#: tfrmtts.rbnonlyselectedsubtitles.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmtts.rbnonlyselectedsubtitles.caption"
msgid "Only selected entries"
msgstr "仅限选择的条目"

#: tfrmvideodubbing.btnclose.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmvideodubbing.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmvideodubbing.btngenerate.caption
#, fuzzy
msgctxt "tfrmvideodubbing.btngenerate.caption"
msgid "Generate"
msgstr "常规"

#: tfrmvideodubbing.caption
msgid "Video dubbing"
msgstr ""

#: tfrmvideodubbing.chkglobalvoice.caption
msgid "Global voice"
msgstr ""

#: tfrmvideodubbing.lblsimilarityboost.caption
msgctxt "tfrmvideodubbing.lblsimilarityboost.caption"
msgid "Similarity boost:"
msgstr ""

#: tfrmvideodubbing.lblstability.caption
msgctxt "tfrmvideodubbing.lblstability.caption"
msgid "Stability:"
msgstr ""

#: tfrmvideodubbing.lblvoice.caption
msgctxt "tfrmvideodubbing.lblvoice.caption"
msgid "Voice:"
msgstr ""

#: tfrmwaveextractor.btnclose.caption
msgctxt "tfrmwaveextractor.btnclose.caption"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tfrmwaveextractor.btnextract.caption
msgctxt "tfrmwaveextractor.btnextract.caption"
msgid "Extract..."
msgstr "提取..."

#: tfrmwaveextractor.caption
msgid "Waveform extractor"
msgstr "音频波形提取"

#: tfrmwaveextractor.lbltrack.caption
msgid "Track:"
msgstr "轨道："

#: tfrmwelcome.chkshowonstartup.caption
msgid "Show on startup"
msgstr "启动时显示该界面"

#: tfrmwelcome.lblbatchconvert.caption
msgctxt "tfrmwelcome.lblbatchconvert.caption"
msgid "Batch convert..."
msgstr "批量转换..."

#: tfrmwelcome.lblexit.caption
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tfrmwelcome.lblnewsubtitle.caption
msgid "New subtitle project"
msgstr "新建字幕工程"

#: tfrmwelcome.lblnewtranscription.caption
msgid "New manual transcription"
msgstr "新建翻译工程"

#: tfrmwelcome.lblopenfile.caption
msgid "Open file..."
msgstr "打开文件..."

#: tfrmwelcome.lblrecentfiles.caption
msgctxt "tfrmwelcome.lblrecentfiles.caption"
msgid "Recent files"
msgstr "最近文件"

#: tfrmwelcome.lblwelcome.caption
msgctxt "tfrmwelcome.lblwelcome.caption"
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

#: tfrmwizard.btndownload.caption
msgctxt "tfrmwizard.btndownload.caption"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: tfrmwizard.btndownloadfasterwhisper.caption
msgctxt "tfrmwizard.btndownloadfasterwhisper.caption"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: tfrmwizard.btndownloadffmpeg.caption
msgctxt "tfrmwizard.btndownloadffmpeg.caption"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: tfrmwizard.btndownloadwhisper.caption
msgctxt "tfrmwizard.btndownloadwhisper.caption"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: tfrmwizard.btndownloadytdlp.caption
msgctxt "tfrmwizard.btndownloadytdlp.caption"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: tfrmwizard.btnnext.caption
msgctxt "tfrmwizard.btnnext.caption"
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: tfrmwizard.btnprevious.caption
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: tfrmwizard.caption
msgid "Getting started wizard"
msgstr "开始向导"

#: tfrmwizard.lblchooselayout.caption
msgid "Choose workspace layout and timecode mode:"
msgstr "选择工作区布局和时间编码模式："

#: tfrmwizard.lblexperience.caption
msgid "In just a few steps, you'll be setup and ready for the best subtitling experience."
msgstr "只需几步，您就可以完成设置，获得最佳字幕制作体验。"

#: tfrmwizard.lblfasterwhisper.caption
msgid "Faster-Whisper:"
msgstr ""

#: tfrmwizard.lblfasterwhisper_hint.caption
msgctxt "tfrmwizard.lblfasterwhisper_hint.caption"
msgid "Optional, used for speech recognition."
msgstr "可选项，用于语音识别。"

#: tfrmwizard.lblffmpeg.caption
msgid "FFmpeg:"
msgstr ""

#: tfrmwizard.lblffmpeg_hint.caption
msgctxt "tfrmwizard.lblffmpeg_hint.caption"
msgid "Optional, used to extract audio and generate video."
msgstr "可选项，用于提取音频和生成视频。"

#: tfrmwizard.lbllibmpv.caption
msgid "libmpv: "
msgstr ""

#: tfrmwizard.lbllibmpv_hint.caption
msgctxt "tfrmwizard.lbllibmpv_hint.caption"
msgid "Essential, used for playing video."
msgstr "必不可少，用于播放视频。"

#: tfrmwizard.lblrequiredfiles.caption
msgid "For Tero Subtitler to function properly, the following libraries are necessary; if they are not found on your system, Tero Subtitler can download them for you."
msgstr ""
"为使 Tero Subtitler 正常运行，需要使用以下库\n"
"如果您的系统中没有这些库，Tero Subtitler 可以为您下载。"

#: tfrmwizard.lblwelcome.caption
msgctxt "tfrmwizard.lblwelcome.caption"
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

#: tfrmwizard.lblwhisper.caption
msgid "Whisper.cpp:"
msgstr ""

#: tfrmwizard.lblwhisper_hint.caption
msgctxt "tfrmwizard.lblwhisper_hint.caption"
msgid "Optional, used for speech recognition."
msgstr "可选项，用于语音识别。"

#: tfrmwizard.lblytdlp.caption
msgid "yt-dlp:"
msgstr ""

#: tfrmwizard.lblytdlp_hint.caption
msgctxt "tfrmwizard.lblytdlp_hint.caption"
msgid "Optional, used for dowloading from YouTube."
msgstr "可选项，用于从 YouTube 下载。"

#: tfrmwizard.rdolayout0.caption
msgctxt "tfrmwizard.rdolayout0.caption"
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: tfrmwizard.rdolayout1.caption
msgctxt "tfrmwizard.rdolayout1.caption"
msgid "Inverted"
msgstr "反转"

#: tfrmwizard.rdolayout2.caption
msgctxt "tfrmwizard.rdolayout2.caption"
msgid "Vertical"
msgstr "纵向"

